<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Loner on Terminal</title>
    <link>/tags/loner/</link>
    <description>Recent content in Loner on Terminal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en</language><atom:link href="/tags/loner/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Loner Accademia di Magia</title>
      <link>/posts/loner-accademia-di-magia/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/posts/loner-accademia-di-magia/</guid>
      <description>&lt;ol&gt;
&lt;li&gt;&lt;a href=&#34;https://loner.zotiquestgames.com/#/&#34;&gt;Home&lt;/a&gt; ›&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;a href=&#34;https://loner.zotiquestgames.com/#/it/&#34;&gt;it&lt;/a&gt; ›&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Accademia di Magia&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;
&lt;h2 id=&#34;accademia-di-magiahttpslonerzotiquestgamescomitap15_accademia_magiaidaccademia-di-magia&#34;&gt;&lt;a href=&#34;https://loner.zotiquestgames.com/#/it/AP15_accademia_magia?id=accademia-di-magia&#34;&gt;Accademia di Magia&lt;/a&gt;&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Benvenuti in &amp;ldquo;Accademia di Magia&amp;rdquo;, un emozionante pacchetto avventura che vi trasporterà in un mondo di incantesimi, segreti e scoperte magiche! In questo coinvolgente scenario di gioco di ruolo, esplorerete un&amp;rsquo;ambientazione fantastica basata su una versione alternativa della nostra realtà. Lasciatevi trasportare nella magica Accademia di Lunaria, un istituto millenario che forma giovani studenti nell&amp;rsquo;arte della magia e dell&amp;rsquo;equilibrio tra elementi, luce e ombra.&lt;/p&gt;</description>
      <content>&lt;ol&gt;
&lt;li&gt;&lt;a href=&#34;https://loner.zotiquestgames.com/#/&#34;&gt;Home&lt;/a&gt; ›&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;a href=&#34;https://loner.zotiquestgames.com/#/it/&#34;&gt;it&lt;/a&gt; ›&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Accademia di Magia&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;
&lt;h2 id=&#34;accademia-di-magiahttpslonerzotiquestgamescomitap15_accademia_magiaidaccademia-di-magia&#34;&gt;&lt;a href=&#34;https://loner.zotiquestgames.com/#/it/AP15_accademia_magia?id=accademia-di-magia&#34;&gt;Accademia di Magia&lt;/a&gt;&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Benvenuti in &amp;ldquo;Accademia di Magia&amp;rdquo;, un emozionante pacchetto avventura che vi trasporterà in un mondo di incantesimi, segreti e scoperte magiche! In questo coinvolgente scenario di gioco di ruolo, esplorerete un&amp;rsquo;ambientazione fantastica basata su una versione alternativa della nostra realtà. Lasciatevi trasportare nella magica Accademia di Lunaria, un istituto millenario che forma giovani studenti nell&amp;rsquo;arte della magia e dell&amp;rsquo;equilibrio tra elementi, luce e ombra.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Sarete coinvolti in un&amp;rsquo;epica avventura all&amp;rsquo;interno dell&amp;rsquo;accademia e nel suo mondo circostante, interagendo con personaggi intriganti, affrontando sfide magiche e svelando antiche profezie. Esplorerete luoghi misteriosi, stringerete alleanze con creature magiche e affronterete avversari oscuri che minacciano l&amp;rsquo;equilibrio stesso del mondo magico.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Nel corso della vostra esperienza, vi troverete immersi in dinamiche da scuola di magia, con la possibilità di essere assegnati a una delle sei case, ognuna associata a un elemento o alla luce/ombra. Collaborerete con compagni di casa, parteciperete a competizioni magiche e affronterete sfide uniche per dimostrare il vostro valore.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&amp;ldquo;Accademia di Magia&amp;rdquo; abbraccia i classici tropi delle storie di magia e avventura, offrendovi la possibilità di scoprire potenti incantesimi, creare pozioni magiche e scoprire segreti nascosti. Esplorerete il conflitto tra forze luminose e oscure, affrontando prove personali e collettive mentre cercate di mantenere l&amp;rsquo;equilibrio magico.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Se siete pronti a entrare in un mondo di meraviglie arcane, di misteri antichi e di crescita personale attraverso la magia, allora &amp;ldquo;Accademia di Magia&amp;rdquo; vi attende per un&amp;rsquo;esperienza unica, ricca di avventure e scoperte straordinarie. Preparatevi a immergervi in una storia coinvolgente che vi condurrà attraverso i secoli di un mondo magico unico!&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;informazioni-di-ambientazionehttpslonerzotiquestgamescomitap15_accademia_magiaidinformazioni-di-ambientazione&#34;&gt;&lt;a href=&#34;https://loner.zotiquestgames.com/#/it/AP15_accademia_magia?id=informazioni-di-ambientazione&#34;&gt;Informazioni di ambientazione&lt;/a&gt;&lt;/h2&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Accademia Magica di Lunaria&lt;/strong&gt;: Situata in una remota valle montana, l’Accademia Magica di Lunaria è una scuola segreta dove giovani maghi e streghe vengono addestrati. Le lezioni includono incantesimi, pozioni e la comunicazione con gli animali attraverso la telepatia.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Creature Straordinarie di Eldoria&lt;/strong&gt;: Nel nostro mondo, il territorio di Eldoria è una zona nascosta da una magia antica. Qui si possono trovare creature magiche come “Luminelli” (piccole luci danzanti), “Pelucorni” (esseri dalla pelliccia soffice e corna luccicanti) e “Dracolune” (drachi notturni dalla pelle stellata) che vivono in foreste incantate e laghi brillanti.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Città degli Archi Magici&lt;/strong&gt;: In varie parti del mondo, esistono città nascoste in cui gli edifici sono costruiti con cristalli magici. Questi cristalli riflettono la luce del sole creando arcobaleni luminosi. Ogni città ha la sua specializzazione magica, come la cura, la trasformazione o la divinazione.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Società dei Custodi Stellari&lt;/strong&gt;: Al posto dell’Ordine dei Custodi delle Stelle, c’è la Società dei Custodi Stellari. Questi saggi maghi proteggono l’equilibrio tra il mondo dei maghi e quello dei non magici. Insegnano agli studenti l’importanza di onorare la connessione tra il mondo umano e il mondo magico.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Antiche Rovine di Arconia&lt;/strong&gt;: Nascoste nelle profondità di una foresta, le rovine di Arconia contengono enigmi e incantesimi secolari. Gli studenti coraggiosi possono sfidare queste rovine, risolvendo misteri magici e affrontando creature magiche per scoprirne i segreti.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;h2 id=&#34;temi-esplorabilihttpslonerzotiquestgamescomitap15_accademia_magiaidtemi-esplorabili&#34;&gt;&lt;a href=&#34;https://loner.zotiquestgames.com/#/it/AP15_accademia_magia?id=temi-esplorabili&#34;&gt;Temi esplorabili&lt;/a&gt;&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Questi temi possono offrire profondità e significato alle storie e alle avventure dei giocatori mentre esplorano il mondo affascinante e magico dell’Accademia di Lunaria.&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Equilibrio tra Potere e Responsabilità&lt;/strong&gt;: I giocatori possono esplorare le sfide di avere abilità magiche potenti e imparare a bilanciarle con la responsabilità e l’etica nell’uso del potere.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Accettazione e Diversità&lt;/strong&gt;: Il tema dell’accettazione delle differenze tra studenti di case diverse, provenienti da background vari, può portare a discussioni sulla diversità, sull’importanza di superare pregiudizi e sul lavorare insieme nonostante le differenze.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Scoperta di Sé e Crescita Personale&lt;/strong&gt;: I personaggi possono affrontare un viaggio di auto-scoperta mentre sviluppano le proprie abilità magiche, affrontano sfide personali e definiscono la propria identità nel mondo magico.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Amicizia e Collaborazione&lt;/strong&gt;: Gli studenti possono formare legami profondi attraverso collaborazioni nelle sfide magiche, incoraggiando l’importanza dell’amicizia, del supporto reciproco e del lavoro di squadra.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Conseguenze delle Scelte&lt;/strong&gt;: Le decisioni prese dai personaggi possono avere un impatto significativo sul mondo magico e sugli altri personaggi, evidenziando il concetto di conseguenze e responsabilità delle azioni.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Misteri e Segreti Magici&lt;/strong&gt;: I giocatori possono indagare su segreti nascosti all’interno dell’Accademia, scoprire misteri antichi e affrontare creature magiche o oscuri enigmi.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Difesa contro le Minacce Oscure&lt;/strong&gt;: Il mondo magico potrebbe essere minacciato da forze oscure o creature malvagie, e i personaggi possono dover unire le loro forze per proteggere l’Accademia e l’equilibrio magico.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Apprendimento e Conquista&lt;/strong&gt;: Il tema dell’apprendimento e della crescita personale attraverso le lezioni, la pratica e l’esperienza può essere enfatizzato, mostrando come il lavoro duro e la dedizione portino a miglioramenti.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Eredità Familiare e Destino&lt;/strong&gt;: I personaggi possono scoprire segreti legati alle loro famiglie e alle loro origini, portando a riflessioni su come l’eredità influenzi il loro percorso e il loro destino.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Bilanciare le Ambizioni Personali e l’Interesse Comune&lt;/strong&gt;: Gli studenti possono aspirare a obiettivi personali, ma dovrebbero imparare a bilanciarli con l’interesse comune dell’Accademia e della comunità magica.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;h2 id=&#34;laccademia-di-lunariahttpslonerzotiquestgamescomitap15_accademia_magiaidlaccademia-di-lunaria&#34;&gt;&lt;a href=&#34;https://loner.zotiquestgames.com/#/it/AP15_accademia_magia?id=laccademia-di-lunaria&#34;&gt;L’Accademia di Lunaria&lt;/a&gt;&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Nel cuore di una remota valle montana, circondata da vette imponenti e nebbie misteriose, sorge l’Accademia di Lunaria. Questo istituto di magia, nascosto agli occhi del mondo, è un luogo dove gli aspiranti maghi e streghe si riuniscono per imparare, crescere e scoprire il potere magico che scorre in loro.&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Architettura Magica&lt;/strong&gt;: L’accademia stessa sembra essere un incantesimo intrecciato nella realtà. Gli edifici sono costruiti con pietre incantate che riflettono i colori dell’arcobaleno quando colpiti dalla luce solare. Le aule sono adornate con vetrate colorate, e ogni corridoio rivela sorprese magiche per chi è disposto a esplorare.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Città nell’Accademia&lt;/strong&gt;: All’interno dell’Accademia, ciascuna delle sei case ha una propria “città” caratteristica. Ogni città è un piccolo mondo magico a sé stante, con strade acciottolate, piazze decorate e costruzioni incantate, tutto progettato per riflettere le peculiarità della casa.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Cerimonie di Smistamento&lt;/strong&gt;: Alla cerimonia di inizio anno, gli studenti nuovi di zecca si radunano nell’ampia Piazza degli Elementi. Una volta toccato un antico globo magico, ogni studente viene smistato in una delle sei case, dove troverà un appartamento di stile unico, circondato dall’atmosfera magica propria della sua casa.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Istruttori e Custodi&lt;/strong&gt;: Gli istruttori dell’Accademia sono maghi esperti che sono maestri delle loro discipline magiche. Tuttavia, è il ruolo dei Custodi a unire il mondo magico e quello umano, garantendo che gli studenti non abusino del loro potere. I Custodi guidano i giovani maghi attraverso le sfide della magia e dell’etica.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Libri Viventi e Biblioteca Enchanteda&lt;/strong&gt;: La biblioteca dell’Accademia, chiamata “Enchanteda”, contiene libri viventi, capolavori magici che si aprono e raccontano le storie al tocco delle mani. Gli studenti possono esplorare le pagine di antichi grimorii e testi di incantesimi, vivendo le esperienze narrate.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Eventi Magici e Competizioni&lt;/strong&gt;: Durante l’anno, l’Accademia ospita una serie di eventi magici, tra cui il Torneo delle Luci, in cui le case si sfidano in competizioni di abilità magiche, enigmi e creatività. Questi eventi sono l’occasione perfetta per dimostrare le abilità acquisite e rafforzare i legami tra le case.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;h3 id=&#34;le-case-dellaccademiahttpslonerzotiquestgamescomitap15_accademia_magiaidle-case-dellaccademia&#34;&gt;&lt;a href=&#34;https://loner.zotiquestgames.com/#/it/AP15_accademia_magia?id=le-case-dellaccademia&#34;&gt;Le Case dell’Accademia&lt;/a&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;Queste case riflettono le diverse sfaccettature della magia e delle personalità degli studenti, creando un’atmosfera unica all’interno dell’Accademia di Lunaria.&lt;/p&gt;
&lt;ol&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Casa Auroriluce (Luce)&lt;/strong&gt;:
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Personalità: Studenti compassionevoli, ottimisti e altruisti.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Disciplina Magica: Guarigione e Illuminazione.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Appartamenti: Situati nell’ala orientale della scuola, con ampie finestre che lasciano entrare la luce solare.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Casa Ombreggio (Ombra)&lt;/strong&gt;:
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Personalità: Studenti intuitivi, riservati e riflessivi.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Disciplina Magica: Magia delle Ombre e Proiezioni.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Appartamenti: Trovati in una torre solitaria nella parte più ombrosa del campus, circondati da alberi secolari.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Casa Igniselva (Fuoco)&lt;/strong&gt;:
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Personalità: Studenti appassionati, audaci e determinati.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Disciplina Magica: Controllo del Fuoco e Trasmutazioni Termiche.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Appartamenti: In una sezione riscaldata vicino alle sorgenti termali, con arredi ispirati alla fiamma.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Casa Ventonda (Aria)&lt;/strong&gt;:
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Personalità: Studenti liberi, curiosi e comunicativi.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Disciplina Magica: Manipolazione dell’Aria e Levitazione.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Appartamenti: Sospesi in una struttura aerea leggera, catturano le brezze e offrono una vista panoramica.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Casa Terracrescita (Terra)&lt;/strong&gt;:
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Personalità: Studenti pazienti, pratici e legati alla natura.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Disciplina Magica: Magia della Terra e Controllo delle Piante.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Appartamenti: Radicati nei giardini, sono costruiti in armonia con la terra e circondati da vegetazione lussureggiante.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Casa Aquestello (Acqua)&lt;/strong&gt;:
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Personalità: Studenti empatici, adattabili e sognatori.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Disciplina Magica: Idromanzia e Manipolazione dell’Acqua.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Appartamenti: Sulle sponde di un lago tranquillo, con ponti di legno che collegano le costruzioni sopra l’acqua.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;
&lt;h2 id=&#34;tratti-dei-personaggihttpslonerzotiquestgamescomitap15_accademia_magiaidtratti-dei-personaggi&#34;&gt;&lt;a href=&#34;https://loner.zotiquestgames.com/#/it/AP15_accademia_magia?id=tratti-dei-personaggi&#34;&gt;Tratti dei personaggi&lt;/a&gt;&lt;/h2&gt;
&lt;h3 id=&#34;concettihttpslonerzotiquestgamescomitap15_accademia_magiaidconcetti&#34;&gt;&lt;a href=&#34;https://loner.zotiquestgames.com/#/it/AP15_accademia_magia?id=concetti&#34;&gt;Concetti&lt;/a&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;table&gt;
  &lt;thead&gt;
      &lt;tr&gt;
          &lt;th&gt;&lt;/th&gt;
          &lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
          &lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
          &lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
          &lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
          &lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
          &lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
      &lt;/tr&gt;
  &lt;/thead&gt;
  &lt;tbody&gt;
      &lt;tr&gt;
          &lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Elementale delle Fiamme&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Maestro dei Ghiacci Eterei&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Mistico dell’Arcana Nera&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Guardiano delle Stelle&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Animista degli Spiriti Selvaggi&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Cercatore di Segreti Oscure&lt;/td&gt;
      &lt;/tr&gt;
      &lt;tr&gt;
          &lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Cantore dei Venti Celesti&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Artigiano delle Illusioni&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Sciamano dell’Antica Terra&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Camuffatore delle Ombre&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Sapiente dei Cicli Lunari&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Custode delle Energia Vitali&lt;/td&gt;
      &lt;/tr&gt;
      &lt;tr&gt;
          &lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Esploratore dei Regni Magici&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Elettromante Fulminante&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Araldo delle Profezie&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Alchimista delle Pozioni Curative&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Domatore delle Tempeste&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Viaggiatore dei Portali&lt;/td&gt;
      &lt;/tr&gt;
      &lt;tr&gt;
          &lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Oracolo delle Stelle Cadenti&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Guardiano delle Creature Mistiche&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Ricercatore dei Misteri Temporali&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Guardiani degli Elementi&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Custode delle Creature Alate&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Signore delle Illusioni&lt;/td&gt;
      &lt;/tr&gt;
      &lt;tr&gt;
          &lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Guardiano delle Memorie Antiche&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Cultore della Magia Selvaggia&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Discendente dei Draghi&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Maestro delle Onde Magiche&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Risvegliatore delle Forze Oscure&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Scultore di Realtà&lt;/td&gt;
      &lt;/tr&gt;
      &lt;tr&gt;
          &lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Cacciatore di Ombre&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Evocatore delle Energie Celesti&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Esperto di Pozioni e Incantesimi&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Danzatore dell’Armonia Elementale&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Apprendista del Tempo&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Protettore dei Portali Dimensionali&lt;/td&gt;
      &lt;/tr&gt;
  &lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;
&lt;h3 id=&#34;abilitàhttpslonerzotiquestgamescomitap15_accademia_magiaidabilitc3a0&#34;&gt;&lt;a href=&#34;https://loner.zotiquestgames.com/#/it/AP15_accademia_magia?id=abilit%c3%a0&#34;&gt;Abilità&lt;/a&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;table&gt;
  &lt;thead&gt;
      &lt;tr&gt;
          &lt;th&gt;&lt;/th&gt;
          &lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
          &lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
          &lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
          &lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
          &lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
          &lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
      &lt;/tr&gt;
  &lt;/thead&gt;
  &lt;tbody&gt;
      &lt;tr&gt;
          &lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Manipolazione del Fuoco&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Criomagia&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Acrocinetica&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Geomante&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Guarigione Luminosa&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Illusionismo Magico&lt;/td&gt;
      &lt;/tr&gt;
      &lt;tr&gt;
          &lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Profezie Visionarie&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Comunicazione Animale&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Telepatia Empatica&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Trasmutazione Alchemica&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Sciamanismo Elementale&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Tempeste Elettriche&lt;/td&gt;
      &lt;/tr&gt;
      &lt;tr&gt;
          &lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Evocazione Spirituale&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Incantesimi del Tempo&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Divinazione Astrale&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Magia dell’Ombra&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Creazione Illusoria&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Teletrasporto Magico&lt;/td&gt;
      &lt;/tr&gt;
      &lt;tr&gt;
          &lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Controllo delle Maree&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Armonia Elementale&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Esplorazione Dimensionale&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Magia delle Stelle&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Alchimia Curativa&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Proiezione Astrale&lt;/td&gt;
      &lt;/tr&gt;
      &lt;tr&gt;
          &lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Incantesimi Arcani&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Trasformazione Animale&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Manipolazione dell’Essenza Vitale&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Controllo degli Elementi Naturali&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Magia Selvaggia&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Magia del Vento&lt;/td&gt;
      &lt;/tr&gt;
      &lt;tr&gt;
          &lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Conoscenza Antica&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Caccia alle Creature Magiche&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Rivelazione delle Verità&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Sintonia con il Cosmo&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Maestria delle Pozioni&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Dissoluzione dell’Oscurità&lt;/td&gt;
      &lt;/tr&gt;
  &lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;
&lt;h3 id=&#34;debolezzehttpslonerzotiquestgamescomitap15_accademia_magiaiddebolezze&#34;&gt;&lt;a href=&#34;https://loner.zotiquestgames.com/#/it/AP15_accademia_magia?id=debolezze&#34;&gt;Debolezze&lt;/a&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;table&gt;
  &lt;thead&gt;
      &lt;tr&gt;
          &lt;th&gt;&lt;/th&gt;
          &lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
          &lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
          &lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
          &lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
          &lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
          &lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
      &lt;/tr&gt;
  &lt;/thead&gt;
  &lt;tbody&gt;
      &lt;tr&gt;
          &lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Sensibilità Estrema al Freddo&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Instabilità delle Illusioni&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Predisposizione all’Accumulo di Negatività&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Vulnerabilità alle Energie Oscure&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Incapacità� di Affrontare Esseri Spirituali&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Rallentamento sotto la Luce Intensa&lt;/td&gt;
      &lt;/tr&gt;
      &lt;tr&gt;
          &lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Dipendenza dalla Magia per la Guarigione&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Confusione durante le Tempeste Elettriche&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Perdita di Controllo durante i Cambiamenti di Fase Lunare&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Assorbimento Involontario delle Emozioni Altrui&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Debolezza alle Energie Selvagge&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Fragilità del Legame tra Corpo e Spirito&lt;/td&gt;
      &lt;/tr&gt;
      &lt;tr&gt;
          &lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Sindrome del Rimbalzo delle Ombre&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Disconnessione dall’Elemento Natale&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Vulnerabilità alle Forze del Tempo&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Reazione negativa all’Essenza delle Stelle&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Perdita di Potere con la Distruzione degli Elementi&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Richiamo Incontrollabile delle Creature Selvatiche&lt;/td&gt;
      &lt;/tr&gt;
      &lt;tr&gt;
          &lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Affaticamento durante la Creazione di Portali&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Vulnerabilità alle Emozioni Intense&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Carenza di Conoscenza su Magie Antiche&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Frattura nella Barriera Dimensionale&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Legame Instabile con le Creature Magiche&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Dipendenza da Ingredienti Rari per le Pozioni&lt;/td&gt;
      &lt;/tr&gt;
      &lt;tr&gt;
          &lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Perdita di Controllo su Incantesimi Potenti&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Risonanza Negativa con le Energie delle Ombre&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Vulnerabilità ai Raggi Solari Diretti&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Blocco dell’Accesso alla Magia durante Tempi di Stress&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Affinità Nociva con l’Energia Elettrica&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Inibizione dell’Interazione con l’Aura Celeste&lt;/td&gt;
      &lt;/tr&gt;
      &lt;tr&gt;
          &lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Eccessiva Dipendenza dai Riflessi dell’Acqua&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Sensibilità alle Emozioni e alle Energie Circostanti&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Vulnerabilità all’Assorbimento di Ombra&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Interferenza con l’Essenza Naturale durante la Magia&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Vulnerabilità ai Cambiamenti Meteorologici&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Spreco di Energia Magica attraverso Illusioni Troppo Complesse&lt;/td&gt;
      &lt;/tr&gt;
  &lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;
&lt;h3 id=&#34;attrezzaturehttpslonerzotiquestgamescomitap15_accademia_magiaidattrezzature&#34;&gt;&lt;a href=&#34;https://loner.zotiquestgames.com/#/it/AP15_accademia_magia?id=attrezzature&#34;&gt;Attrezzature&lt;/a&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;table&gt;
  &lt;thead&gt;
      &lt;tr&gt;
          &lt;th&gt;&lt;/th&gt;
          &lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
          &lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
          &lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
          &lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
          &lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
          &lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
      &lt;/tr&gt;
  &lt;/thead&gt;
  &lt;tbody&gt;
      &lt;tr&gt;
          &lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Bacchetta di Cristallo Luminoso&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Mantello Tessuto di Stelle&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Pozione di Cura Magica&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Anello di Protezione Elementale&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Amuleto dell’Equilibrio&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Gabbia Dimensionale Portatile&lt;/td&gt;
      &lt;/tr&gt;
      &lt;tr&gt;
          &lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Lente Celestiale per Divinazione&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Guanti di Manipolazione del Fuoco&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Calice di Guarigione Acquatica&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Bacchetta di Ghiaccio Etereo&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Elmo dell’Ombra Protettiva&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Specchio Riflettente delle Illusioni&lt;/td&gt;
      &lt;/tr&gt;
      &lt;tr&gt;
          &lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Penna di Piuma di Roc&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Collana di Comunicazione Animale&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Libro di Profezie Antiche&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Pozione di Resistenza alle Tempeste Elettriche&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Pietra di Scettro Elementale&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Bacchetta di Trasmutazione Alchemica&lt;/td&gt;
      &lt;/tr&gt;
      &lt;tr&gt;
          &lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Maschera dell’Oscurità Invisibile&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Armatura Intessuta di Energia Lunare&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Bacchetta di Manipolazione del Tempo&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Fiala di Pozione di Invisibilità&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Gabbia di Contenimento Spirituale&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Anello delle Stelle Cadenti&lt;/td&gt;
      &lt;/tr&gt;
      &lt;tr&gt;
          &lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Focus di Evocazione Magica&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Pozione di Recupero Energia&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Bastone di Controllo degli Elementi&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Guanti di Manipolazione dell’Ombra&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Libro delle Formule Alchemiche&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Pergamena di Profezie Ignote&lt;/td&gt;
      &lt;/tr&gt;
      &lt;tr&gt;
          &lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Elmo dei Venti Tempestosi&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Sfera di Cristallo Divinatoria&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Fiaschetta di Luce Purificante&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Guanti di Trasmutazione Animale&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Lancia degli Spiriti Selvaggi&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Bussola di Navigazione Dimensionale&lt;/td&gt;
      &lt;/tr&gt;
  &lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;
&lt;h2 id=&#34;nomihttpslonerzotiquestgamescomitap15_accademia_magiaidnomi&#34;&gt;&lt;a href=&#34;https://loner.zotiquestgames.com/#/it/AP15_accademia_magia?id=nomi&#34;&gt;Nomi&lt;/a&gt;&lt;/h2&gt;
&lt;h3 id=&#34;nomi-femminilihttpslonerzotiquestgamescomitap15_accademia_magiaidnomi-femminili&#34;&gt;&lt;a href=&#34;https://loner.zotiquestgames.com/#/it/AP15_accademia_magia?id=nomi-femminili&#34;&gt;Nomi Femminili&lt;/a&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;table&gt;
  &lt;thead&gt;
      &lt;tr&gt;
          &lt;th&gt;&lt;/th&gt;
          &lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
          &lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
          &lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
          &lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
          &lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
          &lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
      &lt;/tr&gt;
  &lt;/thead&gt;
  &lt;tbody&gt;
      &lt;tr&gt;
          &lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Aurora&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Calista&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Selene&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Elowen&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Aria&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Marcella&lt;/td&gt;
      &lt;/tr&gt;
      &lt;tr&gt;
          &lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Lyra&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Isolde&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Seraphina&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Thalia&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Vespera&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Freya&lt;/td&gt;
      &lt;/tr&gt;
      &lt;tr&gt;
          &lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Lysandra&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Esmera&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Nova&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Elara&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Valeria&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Yara&lt;/td&gt;
      &lt;/tr&gt;
      &lt;tr&gt;
          &lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Lucina&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Sylph&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Althea&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Caelia&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Eirlys&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Zephyrine&lt;/td&gt;
      &lt;/tr&gt;
      &lt;tr&gt;
          &lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Evadne&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Aelia&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Elysia&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Astraea&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Calanthe&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Virelai&lt;/td&gt;
      &lt;/tr&gt;
      &lt;tr&gt;
          &lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Varenia&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Solene&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Elaria&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Cressida&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Selviana&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Ismeria&lt;/td&gt;
      &lt;/tr&gt;
  &lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;
&lt;h3 id=&#34;nomi-maschilihttpslonerzotiquestgamescomitap15_accademia_magiaidnomi-maschili&#34;&gt;&lt;a href=&#34;https://loner.zotiquestgames.com/#/it/AP15_accademia_magia?id=nomi-maschili&#34;&gt;Nomi Maschili&lt;/a&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;table&gt;
  &lt;thead&gt;
      &lt;tr&gt;
          &lt;th&gt;&lt;/th&gt;
          &lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
          &lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
          &lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
          &lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
          &lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
          &lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
      &lt;/tr&gt;
  &lt;/thead&gt;
  &lt;tbody&gt;
      &lt;tr&gt;
          &lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Orion&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Lucius&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Soren&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Thoren&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Alistair&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Darian&lt;/td&gt;
      &lt;/tr&gt;
      &lt;tr&gt;
          &lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Varen&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Calix&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Evander&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Zephyrus&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Caelum&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Valerius&lt;/td&gt;
      &lt;/tr&gt;
      &lt;tr&gt;
          &lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Eamon&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Daelan&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Aric&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Corvin&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Sylas&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Aeron&lt;/td&gt;
      &lt;/tr&gt;
      &lt;tr&gt;
          &lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Solan&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Marcellus&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Eirik&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Alaric&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Eirian&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Cyprian&lt;/td&gt;
      &lt;/tr&gt;
      &lt;tr&gt;
          &lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Eolande&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Virendra&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Lysander&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Thalor&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Zarek&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Selwyn&lt;/td&gt;
      &lt;/tr&gt;
      &lt;tr&gt;
          &lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Caspian&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Varian&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Phelan&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Taliesin&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Iskander&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Kelian&lt;/td&gt;
      &lt;/tr&gt;
  &lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;
&lt;h3 id=&#34;nomi-neutrihttpslonerzotiquestgamescomitap15_accademia_magiaidnomi-neutri&#34;&gt;&lt;a href=&#34;https://loner.zotiquestgames.com/#/it/AP15_accademia_magia?id=nomi-neutri&#34;&gt;Nomi Neutri&lt;/a&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;table&gt;
  &lt;thead&gt;
      &lt;tr&gt;
          &lt;th&gt;&lt;/th&gt;
          &lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
          &lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
          &lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
          &lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
          &lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
          &lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
      &lt;/tr&gt;
  &lt;/thead&gt;
  &lt;tbody&gt;
      &lt;tr&gt;
          &lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Rowan&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Avery&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Skylar&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Morgan&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Quinn&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Emery&lt;/td&gt;
      &lt;/tr&gt;
      &lt;tr&gt;
          &lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Finley&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Indigo&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Sage&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Kai&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Aspen&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;River&lt;/td&gt;
      &lt;/tr&gt;
      &lt;tr&gt;
          &lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Riley&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Jordan&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Dakota&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Ariel&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Blair&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Casey&lt;/td&gt;
      &lt;/tr&gt;
      &lt;tr&gt;
          &lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Cameron&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Jamie&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Reese&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Hayden&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Taylor&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Alex&lt;/td&gt;
      &lt;/tr&gt;
      &lt;tr&gt;
          &lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Jesse&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Adrian&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Taylor&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Bailey&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Kendall&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Emerson&lt;/td&gt;
      &lt;/tr&gt;
      &lt;tr&gt;
          &lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Sawyer&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Hayden&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Harper&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Reese&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Logan&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Morgan&lt;/td&gt;
      &lt;/tr&gt;
  &lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;
&lt;h3 id=&#34;cognomihttpslonerzotiquestgamescomitap15_accademia_magiaidcognomi&#34;&gt;&lt;a href=&#34;https://loner.zotiquestgames.com/#/it/AP15_accademia_magia?id=cognomi&#34;&gt;Cognomi&lt;/a&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;table&gt;
  &lt;thead&gt;
      &lt;tr&gt;
          &lt;th&gt;&lt;/th&gt;
          &lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
          &lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
          &lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
          &lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
          &lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
          &lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
      &lt;/tr&gt;
  &lt;/thead&gt;
  &lt;tbody&gt;
      &lt;tr&gt;
          &lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Argentum&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Thorne&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Nightshade&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Vireo&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Shadowcrest&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Ravenshadow&lt;/td&gt;
      &lt;/tr&gt;
      &lt;tr&gt;
          &lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Moonstone&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Starling&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Windborne&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Everhart&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Stormbringer&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Moonshadow&lt;/td&gt;
      &lt;/tr&gt;
      &lt;tr&gt;
          &lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Silvermoon&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Holloway&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Valeheart&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Frostwood&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Oakwood&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Emberstone&lt;/td&gt;
      &lt;/tr&gt;
      &lt;tr&gt;
          &lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Wilderose&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Brightwater&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Willowbrook&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Moonlit&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Ashwood&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Duskendale&lt;/td&gt;
      &lt;/tr&gt;
      &lt;tr&gt;
          &lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Wolfsbane&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Dawnfire&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Foxglove&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Stormwatch&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Silentbrook&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Blackthorn&lt;/td&gt;
      &lt;/tr&gt;
      &lt;tr&gt;
          &lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Wraithwood&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Swiftwind&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Rosewood&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Hallowbrook&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Winterbourne&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Dreamweaver&lt;/td&gt;
      &lt;/tr&gt;
  &lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;
&lt;h3 id=&#34;nomi-di-luoghihttpslonerzotiquestgamescomitap15_accademia_magiaidnomi-di-luoghi&#34;&gt;&lt;a href=&#34;https://loner.zotiquestgames.com/#/it/AP15_accademia_magia?id=nomi-di-luoghi&#34;&gt;Nomi di Luoghi&lt;/a&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;table&gt;
  &lt;thead&gt;
      &lt;tr&gt;
          &lt;th&gt;&lt;/th&gt;
          &lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
          &lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
          &lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
          &lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
          &lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
          &lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
      &lt;/tr&gt;
  &lt;/thead&gt;
  &lt;tbody&gt;
      &lt;tr&gt;
          &lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Bosco delle Ombre Eterne&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Torre delle Stelle Cadenti&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Radura delle Illusioni&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Lago Lunare&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Caverna degli Spiriti Antichi&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Colline del Crepuscolo&lt;/td&gt;
      &lt;/tr&gt;
      &lt;tr&gt;
          &lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Cascate dell’Arcana&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Giardini Celesti&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Sentiero dell’Equilibrio&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Bosco delle Energie Selvagge&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Grotta dei Segreti Oscure&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Fiume delle Profezie&lt;/td&gt;
      &lt;/tr&gt;
      &lt;tr&gt;
          &lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Placca di Luce e Ombra&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Isola delle Creature Mistiche&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Santuario delle Tempeste&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Biblioteca degli Antichi Testi&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Rovine del Passato Magico&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Piana degli Elementi&lt;/td&gt;
      &lt;/tr&gt;
      &lt;tr&gt;
          &lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Altare delle Stelle&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Valico delle Nebbie&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Forgia del Potere Elementale&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Campo delle Energie Curative&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Rifugio dei Draghi&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Collina dell’Alchimia&lt;/td&gt;
      &lt;/tr&gt;
      &lt;tr&gt;
          &lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Tempio delle Onde Magiche&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Labirinto dell’Illusione&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Fosso delle Ombre Profonde&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Osservatorio Celeste&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Radura dell’Armonia&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Cittadella dell’Accademia&lt;/td&gt;
      &lt;/tr&gt;
      &lt;tr&gt;
          &lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Rovine degli Antichi Incantesimi&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Gola delle Tempeste&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Pergamene dell’Oscurità&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Bosco degli Alberi Ancestrali&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Palude delle Visioni&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;Picco dei Draghi&lt;/td&gt;
      &lt;/tr&gt;
  &lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;
&lt;h2 id=&#34;magiahttpslonerzotiquestgamescomitap15_accademia_magiaidmagia&#34;&gt;&lt;a href=&#34;https://loner.zotiquestgames.com/#/it/AP15_accademia_magia?id=magia&#34;&gt;Magia&lt;/a&gt;&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Un personaggio può lanciare incantesimi a piacimento, ma il successo del lancio è assoggettato a un tiro di risoluzione standard.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Quando un protagonista vuole usare un incantesimo o un&amp;rsquo;abilità magica, deve spendere fortuna dalla sua riserva. Quindi lancia i dadi per determinare l&amp;rsquo;esito dell&amp;rsquo;azione:&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;No e:&lt;/strong&gt; l&amp;rsquo;incantesimo fallisce e il personaggio subisce qualche altro effetto negativo.&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;No:&lt;/strong&gt; l&amp;rsquo;incantesimo fallisce e il personaggio perde il mana speso.&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;No ma:&lt;/strong&gt; l&amp;rsquo;incantesimo fallisce ma il personaggio non perde il mana speso.&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Sì ma:&lt;/strong&gt; l&amp;rsquo;incantesimo ha successo ma con qualche effetto negativo o svantaggio.&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Sì:&lt;/strong&gt; l&amp;rsquo;incantesimo ha successo.&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Sì e:&lt;/strong&gt; l&amp;rsquo;incantesimo ha successo e il personaggio ottiene benefici o vantaggi aggiuntivi.&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;Se gli incantesimi sono usati in un Conflitto usando le regole di Danno e Fortuna il danno ricevuto o provocato è basato sulla risposta ottenuta con il lancio (es. “Sì, e…” provoca la perdita di 3 Punti Fortuna all’avversario, viceversa “No, e…” provoca la perdita di 3 Punti Fortuna al mago che lancia l’incantesimo e così via).&lt;/p&gt;
&lt;h3 id=&#34;incantesimi-ordinarihttpslonerzotiquestgamescomitap15_accademia_magiaidincantesimi-ordinari&#34;&gt;&lt;a href=&#34;https://loner.zotiquestgames.com/#/it/AP15_accademia_magia?id=incantesimi-ordinari&#34;&gt;Incantesimi Ordinari&lt;/a&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;Questi incantesimi formano una parte cruciale del mondo magico dell’Accademia di Lunaria, offrendo ai maghi e agli studenti una vasta gamma di abilità da esplorare e padroneggiare.&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Incantesimi Elementali&lt;/strong&gt;:
&lt;ol&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Incendio Fulgur&lt;/strong&gt; - Incantesimo di Fuoco Effetto: Scaglia un raggio di fuoco ardente contro il bersaglio, causando danni brucianti.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Glacius Venenosum&lt;/strong&gt; - Incantesimo di Ghiaccio Velenoso Effetto: Lanciare punte di ghiaccio avvelenato per danneggiare e avvelenare il bersaglio.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Ventus Acies&lt;/strong&gt; - Incantesimo di Vento Tagliente Effetto: Genera lame di vento affilate che colpiscono i nemici, causando tagli e ferite.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Terrae Pugnus&lt;/strong&gt; - Incantesimo Pugno Sismico Effetto: Creazione di impulsi sismici per scuotere il terreno o creare fenditure.&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Incantesimi Luminosi e Ombrosi&lt;/strong&gt;:
&lt;ol&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Lux Curationis&lt;/strong&gt; - Incantesimo di Luce Guaritrice Effetto: Utilizza l’energia luminosa per guarire ferite e ristabilire la salute.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Umbra Obscura&lt;/strong&gt; - Incantesimo di Ombra Oscura Effetto: Oscura la vista dei nemici e crea un velo di oscurità intorno.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Silentium Umbrarum&lt;/strong&gt; - Incantesimo del Silenzio Oscuro Effetto: Privare i bersagli della loro voce o degli incantesimi attraverso un’energia oscura.&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Incantesimi di Comunicazione e Interazione&lt;/strong&gt;:
&lt;ol&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Telepatia Mentis&lt;/strong&gt; - Incantesimo di Telepatia Effetto: Stabilisce una connessione mentale per comunicare con altre persone.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Animalis Vox&lt;/strong&gt; - Incantesimo di Comunicazione Animale Effetto: Consente di comunicare con gli animali e comprendere la loro lingua.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Telekinesis Obiectum&lt;/strong&gt; - Incantesimo di Telecinesi Effetto: Sposta oggetti con la mente, controllandone la posizione e il movimento.&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Incantesimi di Trasformazione&lt;/strong&gt;:
&lt;ol&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Transmutatio Formae&lt;/strong&gt; - Incantesimo di Trasmutazione Effetto: Cambia la forma o la composizione di oggetti, trasformandoli in altro.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Polymorphus Mutatio&lt;/strong&gt; - Incantesimo di Polimorfismo Effetto: Trasforma il bersaglio in una creatura o un oggetto diverso temporaneamente.&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Incantesimi Divinatori&lt;/strong&gt;:
&lt;ol&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Visio Futuri&lt;/strong&gt; - Incantesimo di Profezie Effetto: Offre visioni profetiche per svelare possibili futuri eventi.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Stellae Interpretatio&lt;/strong&gt; - Incantesimo di Lettura delle Stelle Effetto: Interpreta le costellazioni per ottenere indicazioni sul futuro e le opportunità.&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Incantesimi di Barriera e Difesa&lt;/strong&gt;:
&lt;ol&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Protectio Magica&lt;/strong&gt; - Incantesimo di Protezione Magica Effetto: Creazione di scudi energetici per respingere incantesimi e attacchi fisici.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Camouflage Illusio&lt;/strong&gt; - Incantesimo di Camuffamento Illusorio Effetto: Nasconde oggetti o persone dalla vista attraverso illusioni.&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Incantesimi di Guarigione e Cura&lt;/strong&gt;:
&lt;ol&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Sanatio Vulnerum&lt;/strong&gt; - Incantesimo di Guarigione Effetto: Guarisce ferite e malattie, accelerando il processo di recupero.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Potiones Salutis&lt;/strong&gt; - Incantesimo di Pozioni Curative Effetto: Creazione e utilizzo di pozioni magiche per restaurare la salute.&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Incantesimi di Teletrasporto e Viaggio&lt;/strong&gt;:
&lt;ol&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Teleportatio Instantanea&lt;/strong&gt; - Incantesimo di Teletrasporto Effetto: Spostamento istantaneo da un luogo all’altro.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Porta Dimensionum&lt;/strong&gt; - Incantesimo di Portali Magici Effetto: Creazione di varchi dimensionali per viaggiare rapidamente tra luoghi.&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Incantesimi di Creazione e Manipolazione&lt;/strong&gt;:
&lt;ol&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Illusionis Fabricatio&lt;/strong&gt; - Incantesimo di Creazione Illusoria Effetto: Creazione di oggetti temporanei attraverso illusioni magiche.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Objectorum Fabricatio&lt;/strong&gt; - Incantesimo di Creazione di Oggetti Effetto: Materializzazione di oggetti dal nulla attraverso la magia.&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Incantesimi di Manipolazione del Tempo&lt;/strong&gt;:
&lt;ol&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Tempus Suspendere&lt;/strong&gt; - Incantesimo di Sospensione Temporale Effetto: Rallenta o ferma il tempo temporaneamente.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Temporis Praescientia&lt;/strong&gt; - Incantesimo di Predizione Temporale Effetto: Ottenimento di intuizioni sul passato o il futuro attraverso visioni temporali.&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;h3 id=&#34;incantesimi-offensivi-e-maledizionihttpslonerzotiquestgamescomitap15_accademia_magiaidincantesimi-offensivi-e-maledizioni&#34;&gt;&lt;a href=&#34;https://loner.zotiquestgames.com/#/it/AP15_accademia_magia?id=incantesimi-offensivi-e-maledizioni&#34;&gt;Incantesimi Offensivi e Maledizioni&lt;/a&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;Questi incantesimi offensivi riflettono il potere magico e la capacità distruttiva, sottolineando l’importanza dell’etica e della responsabilità nell’uso della magia.&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Incantesimi di Attacco Elementale&lt;/strong&gt;:
&lt;ol&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Flamma Mortifera&lt;/strong&gt; - Incantesimo di Fuoco Effetto: Scaglia una sfera di fuoco nero che brucia e consuma il bersaglio.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Glacialis Perforans&lt;/strong&gt; - Incantesimo di Ghiaccio Perforante Effetto: Lancio di proiettili di ghiaccio affilati che perforano i bersagli.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Turbo Caecus&lt;/strong&gt; - Incantesimo di Vento Cieco Effetto: Genera una tempesta di vento accecante e urtante per confondere i nemici.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Terrae Devastatio&lt;/strong&gt; - Incantesimo di Devastazione Terrena Effetto: Scuote violentemente il terreno, causando frane e crepe.&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Maledizioni e Incantesimi Malevoli&lt;/strong&gt;:
&lt;ol&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Lacrima Sanguinis&lt;/strong&gt; - Incantesimo di Lacrima Sanguinante Effetto: Infligge ferite interne ai bersagli, causando dolori intensi e sanguinamento.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Nox Aeterna&lt;/strong&gt; - Incantesimo di Notte Eterna Effetto: Avvolge l’area circostante di oscurità oppressiva, oscurando la vista e il morale dei nemici.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Sonus Mortis&lt;/strong&gt; - Incantesimo del Suono Mortale Effetto: Scatena un’onda sonica distruttiva che danneggia organi interni e danneggia l’udito.&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Incantesimi di Energia Concentrata&lt;/strong&gt;:
&lt;ol&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Radiatio Energiae&lt;/strong&gt; - Incantesimo di Radiazione Energetica Effetto: Spara un raggio di energia altamente concentrata che brucia tutto ciò che colpisce.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Explosio Arcana&lt;/strong&gt; - Incantesimo di Esplosione Arcana Effetto: Creazione di un’esplosione magica che spazza via tutto nell’area circostante.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Fulgo Tonitrus&lt;/strong&gt; - Incantesimo di Fulmine Tonante Effetto: Genera un potente lampo di energia elettrica che carbonizza i bersagli.&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Maledizioni dell’Oscurità&lt;/strong&gt;:
&lt;ol&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Tenebrae Vincula&lt;/strong&gt; - Incantesimo delle Catene delle Tenebre Effetto: Intrappola i nemici in catene d’ombra che li immobilizzano e li indeboliscono.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Vita Absorptio&lt;/strong&gt; - Incantesimo di Assorbimento di Vita Effetto: Sottrae l’energia vitale dai bersagli per rinvigorire il lanciatore.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Mutatio Daemonis&lt;/strong&gt; - Incantesimo di Trasformazione Demoniaca Effetto: Induce una trasformazione maledetta, trasportando il bersaglio in uno stato contorto.&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Incantesimi di Distruzione Elementalmente Potenziati&lt;/strong&gt;:
&lt;ol&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Tempestas Infernalis&lt;/strong&gt; - Incantesimo della Tempesta Infernale Effetto: Scatena una tempesta di fuoco che devasta tutto ciò che si trova nel suo cammino.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Mare Tenebrosum&lt;/strong&gt; - Incantesimo del Mare Oscuro Effetto: Crea un’inondazione di energia oscura che frantuma e consuma ogni cosa.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Vortex Tempestatis&lt;/strong&gt; - Incantesimo del Vortice di Tempesta Effetto: Genera un vortice di elementi distruttivi che si abbatte sui nemici con devastanti forze naturali.&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;h2 id=&#34;fazionihttpslonerzotiquestgamescomitap15_accademia_magiaidfazioni&#34;&gt;&lt;a href=&#34;https://loner.zotiquestgames.com/#/it/AP15_accademia_magia?id=fazioni&#34;&gt;Fazioni&lt;/a&gt;&lt;/h2&gt;
&lt;h3 id=&#34;lordine-di-stellalucehttpslonerzotiquestgamescomitap15_accademia_magiaidlordine-di-stellaluce&#34;&gt;&lt;a href=&#34;https://loner.zotiquestgames.com/#/it/AP15_accademia_magia?id=lordine-di-stellaluce&#34;&gt;L’Ordine di Stellaluce&lt;/a&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Concetto&lt;/strong&gt;: Guardiani delle Stelle&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Abilità&lt;/strong&gt;: Divinazione Astrale, Manipolazione dell’Energia Celeste&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Debolezza&lt;/strong&gt;: Vulnerabili alle Energie Oscure&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Attrezzatura&lt;/strong&gt;: Mantello della Galassia, Amuleto Stellare&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Obiettivo&lt;/strong&gt;: Proteggere l’equilibrio delle energie celesti&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Motivazione&lt;/strong&gt;: Rivelare i misteri dell’universo&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Nemesi&lt;/strong&gt;: Il Culto dell’Oscuro Etereo&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;h3 id=&#34;la-fratellanza-del-ventohttpslonerzotiquestgamescomitap15_accademia_magiaidla-fratellanza-del-vento&#34;&gt;&lt;a href=&#34;https://loner.zotiquestgames.com/#/it/AP15_accademia_magia?id=la-fratellanza-del-vento&#34;&gt;La Fratellanza del Vento&lt;/a&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Concetto&lt;/strong&gt;: Navigatori degli Elementi&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Abilità&lt;/strong&gt;: Acrocinetica, Controllo degli Elementi Naturali&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Debolezza&lt;/strong&gt;: Affaticamento durante i Cambiamenti Meteorologici&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Attrezzatura&lt;/strong&gt;: Anello delle Correnti, Bastone dei Venti&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Obiettivo&lt;/strong&gt;: Esplorare le terre sospese nel cielo&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Motivazione&lt;/strong&gt;: Trovare i segreti celati tra le nuvole&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Nemesi&lt;/strong&gt;: I Cacciatori dei Cieli&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;h3 id=&#34;la-congrega-delle-illusionihttpslonerzotiquestgamescomitap15_accademia_magiaidla-congrega-delle-illusioni&#34;&gt;&lt;a href=&#34;https://loner.zotiquestgames.com/#/it/AP15_accademia_magia?id=la-congrega-delle-illusioni&#34;&gt;La Congrega delle Illusioni&lt;/a&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Concetto&lt;/strong&gt;: Maestri dell’Inganno&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Abilità&lt;/strong&gt;: Illusionismo Magico, Creazione Illusoria&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Debolezza&lt;/strong&gt;: Instabilità delle Illusioni&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Attrezzatura&lt;/strong&gt;: Specchio dell’Illusione, Maschera delle Ombre&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Obiettivo&lt;/strong&gt;: Manipolare la realtà attraverso la magia dell’inganno&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Motivazione&lt;/strong&gt;: Scoprire la verità nascosta nelle illusioni&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Nemesi&lt;/strong&gt;: L’Ordine della Rivelazione&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;h3 id=&#34;il-dominio-delle-creature-selvatichehttpslonerzotiquestgamescomitap15_accademia_magiaidil-dominio-delle-creature-selvatiche&#34;&gt;&lt;a href=&#34;https://loner.zotiquestgames.com/#/it/AP15_accademia_magia?id=il-dominio-delle-creature-selvatiche&#34;&gt;Il Dominio delle Creature Selvatiche&lt;/a&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Concetto&lt;/strong&gt;: Protettori delle Bestie Magiche&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Abilità&lt;/strong&gt;: Comunicazione Animale, Legame Instabile con le Creature Magiche&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Debolezza&lt;/strong&gt;: Assorbimento Involontario delle Emozioni Altrui&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Attrezzatura&lt;/strong&gt;: Collana del Vincolo Animale, Fiala di Pozione Curativa per Creature&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Obiettivo&lt;/strong&gt;: Preservare e curare le creature mistiche&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Motivazione&lt;/strong&gt;: Mantenere l’armonia tra il mondo umano e il regno delle bestie&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Nemesi&lt;/strong&gt;: I Cacciatori di Creature&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;h3 id=&#34;i-custodi-dellantica-magiahttpslonerzotiquestgamescomitap15_accademia_magiaidi-custodi-dellantica-magia&#34;&gt;&lt;a href=&#34;https://loner.zotiquestgames.com/#/it/AP15_accademia_magia?id=i-custodi-dellantica-magia&#34;&gt;I Custodi dell’Antica Magia&lt;/a&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Concetto&lt;/strong&gt;: Eredi dei Conoscimenti Antichi&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Abilità&lt;/strong&gt;: Divinazione Astrale, Conoscenza Antica&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Debolezza&lt;/strong&gt;: Carenza di Conoscenza su Magie Antiche&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Attrezzatura&lt;/strong&gt;: Manoscritto dei Vecchi Incantesimi, Bacchetta di Cristallo Antico&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Obiettivo&lt;/strong&gt;: Preservare e decifrare i testi magici dell’antichità&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Motivazione&lt;/strong&gt;: Svelare i segreti del passato per il futuro&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Nemesi&lt;/strong&gt;: La Società dell’Innovazione Arcana&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;h3 id=&#34;la-compagnia-dellequilibriohttpslonerzotiquestgamescomitap15_accademia_magiaidla-compagnia-dellequilibrio&#34;&gt;&lt;a href=&#34;https://loner.zotiquestgames.com/#/it/AP15_accademia_magia?id=la-compagnia-dellequilibrio&#34;&gt;La Compagnia dell’Equilibrio&lt;/a&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Concetto&lt;/strong&gt;: Camminatori della Linea Sottile&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Abilità&lt;/strong&gt;: Manipolazione dell’Essenza Vitale, Guarigione Luminosa&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Debolezza&lt;/strong&gt;: Predisposizione all’Accumulo di Negatività&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Attrezzatura&lt;/strong&gt;: Pozione di Equilibrio, Medaglia del Cuore Puro&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Obiettivo&lt;/strong&gt;: Mantenere l’equilibrio tra il mondo materiale e spirituale&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Motivazione&lt;/strong&gt;: Guarire il mondo attraverso l’armonia dell’essenza&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Nemesi&lt;/strong&gt;: L’Ordine dei Dissidenti Oscillanti&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;h2 id=&#34;pnghttpslonerzotiquestgamescomitap15_accademia_magiaidpng&#34;&gt;&lt;a href=&#34;https://loner.zotiquestgames.com/#/it/AP15_accademia_magia?id=png&#34;&gt;PNG&lt;/a&gt;&lt;/h2&gt;
&lt;h3 id=&#34;isolde-tempestosahttpslonerzotiquestgamescomitap15_accademia_magiaidisolde-tempestosa&#34;&gt;&lt;a href=&#34;https://loner.zotiquestgames.com/#/it/AP15_accademia_magia?id=isolde-tempestosa&#34;&gt;Isolde Tempestosa&lt;/a&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Concetto&lt;/strong&gt;: Elementale dei Venti Furiosi&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Abilità&lt;/strong&gt;: Acrocinetica, Controllo degli Elementi Naturali&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Debolezza&lt;/strong&gt;: Affaticamento durante i Cambiamenti Meteorologici&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Attrezzatura&lt;/strong&gt;: Mantello dei Cicloni, Anello delle Correnti&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Obiettivo&lt;/strong&gt;: Scoprire il segreto delle tempeste magiche&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Motivazione&lt;/strong&gt;: Trovare l’armonia tra il vento e la magia&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Nemesi&lt;/strong&gt;: Il Dominio dei Tempestosi&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;h3 id=&#34;alistair-misticohttpslonerzotiquestgamescomitap15_accademia_magiaidalistair-mistico&#34;&gt;&lt;a href=&#34;https://loner.zotiquestgames.com/#/it/AP15_accademia_magia?id=alistair-mistico&#34;&gt;Alistair Mistico&lt;/a&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Concetto&lt;/strong&gt;: Mistico dell’Arcana Profonda&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Abilità&lt;/strong&gt;: Divinazione Astrale, Manipolazione dell’Energia Celeste&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Debolezza&lt;/strong&gt;: Vulnerabili alle Energie Oscure&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Attrezzatura&lt;/strong&gt;: Bacchetta di Cristallo Antico, Libro delle Profezie&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Obiettivo&lt;/strong&gt;: Svelare i misteri dell’universo attraverso l’arcana&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Motivazione&lt;/strong&gt;: Trovare il legame tra l’astrologia e la magia&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Nemesi&lt;/strong&gt;: L’Ordine della Rivelazione&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;h3 id=&#34;elowen-ventosohttpslonerzotiquestgamescomitap15_accademia_magiaidelowen-ventoso&#34;&gt;&lt;a href=&#34;https://loner.zotiquestgames.com/#/it/AP15_accademia_magia?id=elowen-ventoso&#34;&gt;Elowen Ventoso&lt;/a&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Concetto&lt;/strong&gt;: Animista degli Spiriti del Vento&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Abilità&lt;/strong&gt;: Comunicazione Animale, Legame Instabile con le Creature Magiche&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Debolezza&lt;/strong&gt;: Assorbimento Involontario delle Emozioni Altrui&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Attrezzatura&lt;/strong&gt;: Collana del Vincolo Animale, Fiala di Pozione per Creature&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Obiettivo&lt;/strong&gt;: Preservare l’armonia tra le creature del vento&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Motivazione&lt;/strong&gt;: Scoprire l’essenza dietro il linguaggio degli spiriti&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Nemesi&lt;/strong&gt;: I Cacciatori di Creature&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;h3 id=&#34;valerius-draconicohttpslonerzotiquestgamescomitap15_accademia_magiaidvalerius-draconico&#34;&gt;&lt;a href=&#34;https://loner.zotiquestgames.com/#/it/AP15_accademia_magia?id=valerius-draconico&#34;&gt;Valerius Draconico&lt;/a&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Concetto&lt;/strong&gt;: Discendente dei Draghi&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Abilità&lt;/strong&gt;: Manipolazione del Fuoco, Controllo delle Energie Naturali&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Debolezza&lt;/strong&gt;: Sensibilità Estrema al Freddo&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Attrezzatura&lt;/strong&gt;: Armatura dei Draghi, Spada Fiammeggiante&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Obiettivo&lt;/strong&gt;: Scoprire la verità dietro le leggende dei draghi&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Motivazione&lt;/strong&gt;: Ripristinare il legame tra gli umani e i draghi&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Nemesi&lt;/strong&gt;: Il Culto dei Draghi Oscuri&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;h3 id=&#34;aurora-luminosahttpslonerzotiquestgamescomitap15_accademia_magiaidaurora-luminosa&#34;&gt;&lt;a href=&#34;https://loner.zotiquestgames.com/#/it/AP15_accademia_magia?id=aurora-luminosa&#34;&gt;Aurora Luminosa&lt;/a&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Concetto&lt;/strong&gt;: Custode delle Stelle Cadenti&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Abilità&lt;/strong&gt;: Divinazione Astrale, Manipolazione dell’Energia Celeste&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Debolezza&lt;/strong&gt;: Vulnerabili alle Energie Oscure&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Attrezzatura&lt;/strong&gt;: Tunica Celeste, Bacchetta di Stellaluce&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Obiettivo&lt;/strong&gt;: Conservare l’equilibrio tra le stelle e la magia&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Motivazione&lt;/strong&gt;: Trovare il significato nascosto dietro le costellazioni&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Nemesi&lt;/strong&gt;: L’Ordine dell’Eclissi Oscura&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;h3 id=&#34;darian-scintillantehttpslonerzotiquestgamescomitap15_accademia_magiaiddarian-scintillante&#34;&gt;&lt;a href=&#34;https://loner.zotiquestgames.com/#/it/AP15_accademia_magia?id=darian-scintillante&#34;&gt;Darian Scintillante&lt;/a&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Concetto&lt;/strong&gt;: Illusionista della Luce Riflessa&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Abilità&lt;/strong&gt;: Illusionismo Magico, Creazione Illusoria&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Debolezza&lt;/strong&gt;: Instabilità delle Illusioni&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Attrezzatura&lt;/strong&gt;: Mantello delle Illusioni, Specchio della Luce&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Obiettivo&lt;/strong&gt;: Svelare il potere e il limite delle illusioni&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Motivazione&lt;/strong&gt;: Mostrare la bellezza dell’illusione come forma d’arte&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Nemesi&lt;/strong&gt;: La Fratellanza delle Visioni Rivelate&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;h2 id=&#34;luoghihttpslonerzotiquestgamescomitap15_accademia_magiaidluoghi&#34;&gt;&lt;a href=&#34;https://loner.zotiquestgames.com/#/it/AP15_accademia_magia?id=luoghi&#34;&gt;Luoghi&lt;/a&gt;&lt;/h2&gt;
&lt;h3 id=&#34;bosco-delle-ombre-eternehttpslonerzotiquestgamescomitap15_accademia_magiaidbosco-delle-ombre-eterne&#34;&gt;&lt;a href=&#34;https://loner.zotiquestgames.com/#/it/AP15_accademia_magia?id=bosco-delle-ombre-eterne&#34;&gt;Bosco delle Ombre Eterne&lt;/a&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;Una foresta avvolta dalla magia dell’oscurità. - Possibili incontri: Isolde Tempestosa, Umbricorno Selvatico, Cacciatori delle Tenebre&lt;/p&gt;
&lt;h3 id=&#34;torre-delle-stelle-cadentihttpslonerzotiquestgamescomitap15_accademia_magiaidtorre-delle-stelle-cadenti&#34;&gt;&lt;a href=&#34;https://loner.zotiquestgames.com/#/it/AP15_accademia_magia?id=torre-delle-stelle-cadenti&#34;&gt;Torre delle Stelle Cadenti&lt;/a&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;Un’antica torre che si erge nel cielo, osservando le costellazioni. - Possibili incontri: Alistair Mistico, Aurora Luminosa, Navigatori Celesti&lt;/p&gt;
&lt;h3 id=&#34;giardini-celestihttpslonerzotiquestgamescomitap15_accademia_magiaidgiardini-celesti&#34;&gt;&lt;a href=&#34;https://loner.zotiquestgames.com/#/it/AP15_accademia_magia?id=giardini-celesti&#34;&gt;Giardini Celesti&lt;/a&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;Un luogo incantato dove fiori magici e creature mistiche si intrecciano. - Possibili incontri: Silvano Errante, Luminara Alata, Creature della Natura&lt;/p&gt;
&lt;h3 id=&#34;caverna-degli-spiriti-antichihttpslonerzotiquestgamescomitap15_accademia_magiaidcaverna-degli-spiriti-antichi&#34;&gt;&lt;a href=&#34;https://loner.zotiquestgames.com/#/it/AP15_accademia_magia?id=caverna-degli-spiriti-antichi&#34;&gt;Caverna degli Spiriti Antichi&lt;/a&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;Una grotta nascosta che custodisce i segreti dei tempi passati. - Possibili incontri: Darian Scintillante, Elowen Ventoso, Custodi dell’Antica Magia&lt;/p&gt;
&lt;h3 id=&#34;piana-degli-elementihttpslonerzotiquestgamescomitap15_accademia_magiaidpiana-degli-elementi&#34;&gt;&lt;a href=&#34;https://loner.zotiquestgames.com/#/it/AP15_accademia_magia?id=piana-degli-elementi&#34;&gt;Piana degli Elementi&lt;/a&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;Un vasto territorio in cui gli elementi si manifestano in modo straordinario. - Possibili incontri: Valerius Draconico, Elementali degli Elementi, Esseri Magici Elementali&lt;/p&gt;
&lt;h3 id=&#34;cittadella-dellaccademiahttpslonerzotiquestgamescomitap15_accademia_magiaidcittadella-dellaccademia&#34;&gt;&lt;a href=&#34;https://loner.zotiquestgames.com/#/it/AP15_accademia_magia?id=cittadella-dellaccademia&#34;&gt;Cittadella dell’Accademia&lt;/a&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;Il cuore dell’apprendimento magico, una fortezza di sapere e misteri. - Possibili incontri: Studiose degli Elementi, Mentori Magici, Nuovi Studenti&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;semi-di-avventurahttpslonerzotiquestgamescomitap15_accademia_magiaidsemi-di-avventura&#34;&gt;&lt;a href=&#34;https://loner.zotiquestgames.com/#/it/AP15_accademia_magia?id=semi-di-avventura&#34;&gt;Semi di Avventura&lt;/a&gt;&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Questi semi di avventura possono portare il protagonista a esplorare il mondo dell’Accademia di Lunaria.&lt;/p&gt;
&lt;ol&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Il Segreto delle Stelle Cadenti:&lt;/strong&gt; Alistair Mistico ha svelato che le stelle cadenti nascondono un messaggio oscuro. Il protagonista deve decifrare il messaggio per evitare un’antica profezia negativa.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Il Bosco Avvelenato:&lt;/strong&gt; Nel Bosco delle Ombre Eterne, creature oscure sono state viste avvicinarsi all’Accademia. Il protagonista deve investigare e scoprire il motivo di questa invasione.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Il Libro Perduto:&lt;/strong&gt; Un antico tomo con il potere di rivelare segreti magici è stato rubato. Darian Scintillante conosce l’ubicazione, ma ha bisogno di aiuto per recuperarlo.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;L’Isola degli Spiriti:&lt;/strong&gt; Una misteriosa isola è apparsa nel Lago Lunare, e Silvano Errante crede che contenga un artefatto magico. Il protagonista deve affrontare sfide per raggiungerla.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;La Caccia al Drago:&lt;/strong&gt; Valerius Draconico sospetta che un drago oscuro si nasconda tra le montagne. Il protagonista deve catturarlo per impedire che causi danni.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;L’Ombra dell’Equilibrio:&lt;/strong&gt; Gli Elementali degli Elementi sembrano agitati, segno di un’instabilità imminente. Il protagonista deve cercare una soluzione per ristabilire l’equilibrio.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;La Luna Rubata:&lt;/strong&gt; La Luna Lunare è scomparsa dal cielo, causando turbolenze nelle maree magiche. Aurora Luminosa chiede aiuto per recuperarla dalle mani dei Ladri Celesti.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;La Chiave della Torre:&lt;/strong&gt; Il protagonista deve trovare le tre chiavi mistiche per sbloccare i segreti custoditi all’interno della Torre delle Stelle Cadenti.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;La Caccia al Reliquiario:&lt;/strong&gt; Un Reliquiario Antico è stato rubato dalla Cittadella dell’Accademia. I Custodi dell’Antica Magia chiedono aiuto per recuperarlo prima che cada nelle mani sbagliate.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;L’Incantesimo Spezzato:&lt;/strong&gt; L’Ordine di Stellaluce è in difficoltà a causa di un incantesimo maledetto. Il protagonista deve cercare l’aiuto di un’antica creatura per romperlo.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;La Luce e l’Ombra:&lt;/strong&gt; Il protagonista si ritrova coinvolto in un conflitto tra Luminara Alata e Umbricorno Selvatico riguardante l’equilibrio tra luce e ombra.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;La Fiala Perduta:&lt;/strong&gt; Elowen Ventoso ha perso una fiala di pozione vitale. Il protagonista deve aiutarla a ritrovarla prima che cada in mani sbagliate.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Il Velo Spezzato:&lt;/strong&gt; Un portale magico si è aperto nella Piana degli Elementi, causando il caos. Il protagonista deve chiuderlo per riportare l’equilibrio.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;La Confraternita Nascosta:&lt;/strong&gt; Il protagonista scopre l’esistenza di una confraternita segreta che manipola le energie magiche per scopi oscuri.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;La Prova dei Quattro Elementi:&lt;/strong&gt; Il protagonista è sfidato a superare prove magiche legate a ciascun elemento per dimostrare la propria abilità e saggezza.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Il Risveglio del Drago:&lt;/strong&gt; Valerius Draconico deve risvegliare il potere dei draghi per difendere l’Accademia da un’oscura minaccia.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;La Gemma del Vento:&lt;/strong&gt; Isolde Tempestosa chiede aiuto nel trovare una gemma magica dispersa nel Bosco delle Ombre Eterne.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;L’Intricata Illusione:&lt;/strong&gt; La Fratellanza del Vento crea un’illusione che minaccia di inghiottire l’Accademia, e il protagonista deve trovare il modo per dissolverla.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;La Corsa Celestiale:&lt;/strong&gt; Il protagonista partecipa a una competizione di volo tra creature alate, rischiando la propria vita per ottenere il premio.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;La Chiave dei Sogni:&lt;/strong&gt; Un’antica reliquia capace di rivelare i segreti nascosti nei sogni è custodita all’interno della Torre delle Stelle Cadenti.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;La Creatura Scomparsa:&lt;/strong&gt; Una delle creature magiche di Elowen Ventoso è scomparsa, e il protagonista deve trovarla prima che si verifichi un disastro.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;L’Oracolo Oscuro:&lt;/strong&gt; Darian Scintillante invoca un’illusione oscura che minaccia di avvolgere l’Accademia. Il protagonista deve cercare di fermare l’incantesimo.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;L’Armonia Perduta:&lt;/strong&gt; Il protagonista è inviato per riportare l’armonia tra i territori degli Elementali degli Elementi, cercando una risposta nei segreti del passato.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;La Città dei Venti:&lt;/strong&gt; Una città misteriosa apparsa nel cielo richiede l’aiuto del protagonista per scoprire il motivo del suo arrivo.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Il Confronto dell’Ombra:&lt;/strong&gt; Umbricorno Selvatico chiede al protagonista di aiutarlo a confrontarsi con la sua oscurità interiore.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;L’Antico Sigillo:&lt;/strong&gt; Il protagonista deve trovare un antico sigillo magico per sigillare una creatura letale che minaccia di liberarsi.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;La Tempesta Perfetta:&lt;/strong&gt; La Fratellanza del Vento sta cercando di scatenare una tempesta magica senza precedenti, e il protagonista deve impedirlo.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Il Passaggio Segreto:&lt;/strong&gt; Il protagonista scopre un passaggio segreto che collega la Cittadella dell’Accademia a un luogo misterioso.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;La Fuga dell’Elementale:&lt;/strong&gt; Gli Elementali degli Elementi perdono il controllo e minacciano di scatenare il caos. Il protagonista deve cercare un modo per calmare la loro furia.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;La Lotta contro l’Oscurità:&lt;/strong&gt; L’Accademia è minacciata dall’Ordine dell’Eclissi Oscura, e il protagonista deve guidare la difesa contro l’invasione.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;L’Essenza della Creatura:&lt;/strong&gt; Valerius Draconico chiede al protagonista di aiutarlo a raccogliere un’essenza magica rara da una bestia potente.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;L’Archivio del Conoscitore:&lt;/strong&gt; L’Archivio Magico dell’Accademia è sotto attacco da creature oscure, e il protagonista deve difenderlo.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;La Luna in Pericolo:&lt;/strong&gt; Aurora Luminosa rivela che una magia oscura minaccia la Luna Lunare, mettendo a rischio il mondo intero.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Il Manto Oscuro:&lt;/strong&gt; Il protagonista si imbatte in un mantello magico che conferisce poteri oscuri e deve decidere se utilizzarlo o distruggerlo.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;La Melodia Misteriosa:&lt;/strong&gt; Una melodia magica suonata da creature sconosciute attira il protagonista in una ricerca per scoprire la fonte.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;L’Oracolo delle Nebbie:&lt;/strong&gt; Il protagonista deve consultare l’Oracolo delle Nebbie nelle Cascate dell’Arcana per ottenere una profezia vitale per il futuro dell’Accademia.&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;
&lt;h2 id=&#34;creaturehttpslonerzotiquestgamescomitap15_accademia_magiaidcreature&#34;&gt;&lt;a href=&#34;https://loner.zotiquestgames.com/#/it/AP15_accademia_magia?id=creature&#34;&gt;Creature&lt;/a&gt;&lt;/h2&gt;
&lt;h3 id=&#34;aethereonhttpslonerzotiquestgamescomitap15_accademia_magiaidaethereon&#34;&gt;&lt;a href=&#34;https://loner.zotiquestgames.com/#/it/AP15_accademia_magia?id=aethereon&#34;&gt;Aethereon&lt;/a&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Concetto&lt;/strong&gt;: Essere Etereo&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Abilità&lt;/strong&gt;: Manipolazione dell’Energia Celeste, Dissoluzione Astrale&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Debolezza&lt;/strong&gt;: Vulnerabilità all’Energia Oscura&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Attrezzatura&lt;/strong&gt;: Velatura Celeste, Anello Eterico&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Obiettivo&lt;/strong&gt;: Navigare tra il mondo materiale e il regno astrale&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Motivazione&lt;/strong&gt;: Scoprire la connessione tra l’etereo e il terreno&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Nemesi&lt;/strong&gt;: I Cacciatori di Creature Magiche&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;h3 id=&#34;aquaphorhttpslonerzotiquestgamescomitap15_accademia_magiaidaquaphor&#34;&gt;&lt;a href=&#34;https://loner.zotiquestgames.com/#/it/AP15_accademia_magia?id=aquaphor&#34;&gt;Aquaphor&lt;/a&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Concetto&lt;/strong&gt;: Creatura Acquatica&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Abilità&lt;/strong&gt;: Manipolazione dell’Acqua, Guarigione Acquatica&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Debolezza&lt;/strong&gt;: Vulnerabilità al Calore Estremo&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Attrezzatura&lt;/strong&gt;: Squama d’Aquaphor, Gorgiera d’Onda&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Obiettivo&lt;/strong&gt;: Proteggere le acque inquinate&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Motivazione&lt;/strong&gt;: Essere una risorsa preziosa per l’ambiente acquatico&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Nemesi&lt;/strong&gt;: I Cacciatori di Creature Magiche&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;h3 id=&#34;aquivinehttpslonerzotiquestgamescomitap15_accademia_magiaidaquivine&#34;&gt;&lt;a href=&#34;https://loner.zotiquestgames.com/#/it/AP15_accademia_magia?id=aquivine&#34;&gt;Aquivine&lt;/a&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Concetto&lt;/strong&gt;: Essere d’Acqua e Terra&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Abilità&lt;/strong&gt;: Manipolazione dell’Acqua, Manipolazione del Terreno&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Debolezza&lt;/strong&gt;: Sensibilità al Calore Estremo&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Attrezzatura&lt;/strong&gt;: Braccialetto d’Aquivine, Pietra Fluviale&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Obiettivo&lt;/strong&gt;: Proteggere l’equilibrio tra acqua e terra&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Motivazione&lt;/strong&gt;: Essere un legame tra i due elementi&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Nemesi&lt;/strong&gt;: I Fratelli delle Sorgenti&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;h3 id=&#34;auroraskyhttpslonerzotiquestgamescomitap15_accademia_magiaidaurorasky&#34;&gt;&lt;a href=&#34;https://loner.zotiquestgames.com/#/it/AP15_accademia_magia?id=aurorasky&#34;&gt;Aurorasky&lt;/a&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Concetto&lt;/strong&gt;: Creatura delle Albe Luminose&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Abilità&lt;/strong&gt;: Creazione di Luce Radiante, Canto dell’Aurora&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Debolezza&lt;/strong&gt;: Vulnerabilità ai Raggi Solari Diretti&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Attrezzatura&lt;/strong&gt;: Piuma di Aurorasky, Collana dell’Aurora&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Obiettivo&lt;/strong&gt;: Sorvolare le albe e illuminare il cielo&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Motivazione&lt;/strong&gt;: Portare la luce e la speranza all’alba&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Nemesi&lt;/strong&gt;: I Cacciatori delle Creature Celesti&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;h3 id=&#34;celestishttpslonerzotiquestgamescomitap15_accademia_magiaidcelestis&#34;&gt;&lt;a href=&#34;https://loner.zotiquestgames.com/#/it/AP15_accademia_magia?id=celestis&#34;&gt;Celestis&lt;/a&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Concetto&lt;/strong&gt;: Essere delle Stelle&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Abilità&lt;/strong&gt;: Manipolazione delle Stelle, Danza Celestiale&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Debolezza&lt;/strong&gt;: Vulnerabilità ai Raggi Solari Diretti&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Attrezzatura&lt;/strong&gt;: Frammento Celeste, Mantello Stellare&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Obiettivo&lt;/strong&gt;: Sorvolare il cielo notturno e risplendere&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Motivazione&lt;/strong&gt;: Rappresentare la bellezza e il mistero delle stelle&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Nemesi&lt;/strong&gt;: I Cacciatori delle Creature Celesti&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;h3 id=&#34;crystallishttpslonerzotiquestgamescomitap15_accademia_magiaidcrystallis&#34;&gt;&lt;a href=&#34;https://loner.zotiquestgames.com/#/it/AP15_accademia_magia?id=crystallis&#34;&gt;Crystallis&lt;/a&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Concetto&lt;/strong&gt;: Creatura di Cristallo&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Abilità&lt;/strong&gt;: Manipolazione dei Cristalli, Scintillio Riflettente&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Debolezza&lt;/strong&gt;: Vulnerabilità agli Urti Violenti&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Attrezzatura&lt;/strong&gt;: Frammento di Crystallis, Collare di Gemme&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Obiettivo&lt;/strong&gt;: Proteggere i depositi di cristalli magici&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Motivazione&lt;/strong&gt;: Mostrare la bellezza e la fragilità dei cristalli&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Nemesi&lt;/strong&gt;: I Ladri di Gemme&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;h3 id=&#34;dracoflarehttpslonerzotiquestgamescomitap15_accademia_magiaiddracoflare&#34;&gt;&lt;a href=&#34;https://loner.zotiquestgames.com/#/it/AP15_accademia_magia?id=dracoflare&#34;&gt;Dracoflare&lt;/a&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Concetto&lt;/strong&gt;: Drago Fiammeggiante&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Abilità&lt;/strong&gt;: Manipolazione del Fuoco, Soffio Infuocato&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Debolezza&lt;/strong&gt;: Vulnerabilità all’Acqua&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Attrezzatura&lt;/strong&gt;: Corno del Drago Ardente, Artigli Fiammeggianti&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Obiettivo&lt;/strong&gt;: Proteggere i territori vulcanici&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Motivazione&lt;/strong&gt;: Evidenziare la potenza distruttiva del fuoco&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Nemesi&lt;/strong&gt;: I Cacciatori di Creature Magiche&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;h3 id=&#34;duskfanghttpslonerzotiquestgamescomitap15_accademia_magiaidduskfang&#34;&gt;&lt;a href=&#34;https://loner.zotiquestgames.com/#/it/AP15_accademia_magia?id=duskfang&#34;&gt;Duskfang&lt;/a&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Concetto&lt;/strong&gt;: Bestia Notturna&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Abilità&lt;/strong&gt;: Manipolazione dell’Ombra, Morso Oscuro&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Debolezza&lt;/strong&gt;: Vulnerabilità alla Luce Diretta&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Attrezzatura&lt;/strong&gt;: Zanna di Duskfang, Collare delle Tenebre&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Obiettivo&lt;/strong&gt;: Vagare nelle ore notturne e nelle ombre&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Motivazione&lt;/strong&gt;: Proteggere il mistero dell’oscurità&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Nemesi&lt;/strong&gt;: I Guardiani dell’Illuminazione&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;h3 id=&#34;emberflarehttpslonerzotiquestgamescomitap15_accademia_magiaidemberflare&#34;&gt;&lt;a href=&#34;https://loner.zotiquestgames.com/#/it/AP15_accademia_magia?id=emberflare&#34;&gt;Emberflare&lt;/a&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Concetto&lt;/strong&gt;: Bestia del Fuoco Ardente&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Abilità&lt;/strong&gt;: Manipolazione del Fuoco, Bagliore Ardente&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Debolezza&lt;/strong&gt;: Vulnerabilità all’Acqua&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Attrezzatura&lt;/strong&gt;: Zanna di Ember, Coda Infuocata&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Obiettivo&lt;/strong&gt;: Sorvolare le regioni in fiamme&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Motivazione&lt;/strong&gt;: Manifestare il potere distruttivo del fuoco&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Nemesi&lt;/strong&gt;: I Guardiani dell’Acqua&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;h3 id=&#34;faelixhttpslonerzotiquestgamescomitap15_accademia_magiaidfaelix&#34;&gt;&lt;a href=&#34;https://loner.zotiquestgames.com/#/it/AP15_accademia_magia?id=faelix&#34;&gt;Faelix&lt;/a&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Concetto&lt;/strong&gt;: Essere Incantevole e Misterioso&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Abilità&lt;/strong&gt;: Manipolazione dell’Energia Magica, Scambio di Destino&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Debolezza&lt;/strong&gt;: Vulnerabilità ai Sigilli Magici&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Attrezzatura&lt;/strong&gt;: Pendente di Faelix, Libro degli Incantesimi Nascosti&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Obiettivo&lt;/strong&gt;: Essere testimoni di eventi magici importanti&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Motivazione&lt;/strong&gt;: Rivelare i segreti dell’arcano&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Nemesi&lt;/strong&gt;: I Cacciatori di Creature Magiche&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;h3 id=&#34;ghiacciodrago-glacialehttpslonerzotiquestgamescomitap15_accademia_magiaidghiacciodrago-glaciale&#34;&gt;&lt;a href=&#34;https://loner.zotiquestgames.com/#/it/AP15_accademia_magia?id=ghiacciodrago-glaciale&#34;&gt;Ghiacciodrago Glaciale&lt;/a&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Concetto&lt;/strong&gt;: Bestia dei Ghiacci Eterni&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Abilità&lt;/strong&gt;: Manipolazione del Ghiaccio, Controllo degli Elementi Naturali&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Debolezza&lt;/strong&gt;: Sensibilità Estrema al Calore&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Attrezzatura&lt;/strong&gt;: Artigli di Ghiaccio, Corno di Vento Gelido&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Obiettivo&lt;/strong&gt;: Mantenere l’armonia tra i ghiacci e la magia&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Motivazione&lt;/strong&gt;: Rappresentare la maestosità del ghiaccio&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Nemesi&lt;/strong&gt;: Il Calore Avvolgente&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;h3 id=&#34;glacierahttpslonerzotiquestgamescomitap15_accademia_magiaidglaciera&#34;&gt;&lt;a href=&#34;https://loner.zotiquestgames.com/#/it/AP15_accademia_magia?id=glaciera&#34;&gt;Glaciera&lt;/a&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Concetto&lt;/strong&gt;: Creatura di Ghiaccio&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Abilità&lt;/strong&gt;: Manipolazione del Ghiaccio, Immunità al Freddo&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Debolezza&lt;/strong&gt;: Vulnerabilità al Calore Estremo&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Attrezzatura&lt;/strong&gt;: Pelle di Ghiacciera, Spada di Gelo&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Obiettivo&lt;/strong&gt;: Proteggere i ghiacciai e l’armonia con la natura&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Motivazione&lt;/strong&gt;: Mostrare la forza e la purezza del ghiaccio&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Nemesi&lt;/strong&gt;: I Guardiani del Calore&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;h3 id=&#34;ignifluttuantehttpslonerzotiquestgamescomitap15_accademia_magiaidignifluttuante&#34;&gt;&lt;a href=&#34;https://loner.zotiquestgames.com/#/it/AP15_accademia_magia?id=ignifluttuante&#34;&gt;Ignifluttuante&lt;/a&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Concetto&lt;/strong&gt;: Essenza Infuocata&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Abilità&lt;/strong&gt;: Manipolazione del Fuoco, Controllo delle Energie Naturali&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Debolezza&lt;/strong&gt;: Vulnerabilità ai Raggi Solari Diretti&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Attrezzatura&lt;/strong&gt;: Brace del Fuoco Eterno, Corona Fiammeggiante&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Obiettivo&lt;/strong&gt;: Preservare l’equilibrio tra il fuoco e la vita&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Motivazione&lt;/strong&gt;: Rendere omaggio alla potenza del fuoco&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Nemesi&lt;/strong&gt;: Il Gelido Abbraccio&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;h3 id=&#34;ignifrosthttpslonerzotiquestgamescomitap15_accademia_magiaidignifrost&#34;&gt;&lt;a href=&#34;https://loner.zotiquestgames.com/#/it/AP15_accademia_magia?id=ignifrost&#34;&gt;Ignifrost&lt;/a&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Concetto&lt;/strong&gt;: Creatura di Ghiaccio Infuocato&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Abilità&lt;/strong&gt;: Manipolazione del Ghiaccio, Soffio di Fuoco Gelido&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Debolezza&lt;/strong&gt;: Sensibilità al Calore e al Fuoco&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Attrezzatura&lt;/strong&gt;: Cristallo di Ghiaccio Infuocato, Armatura Ardente&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Obiettivo&lt;/strong&gt;: Proteggere il confine tra fuoco e ghiaccio&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Motivazione&lt;/strong&gt;: Mostrare la bellezza della fusione tra elementi opposti&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Nemesi&lt;/strong&gt;: I Guardiani del Fuoco e del Ghiaccio&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;h3 id=&#34;lumicorehttpslonerzotiquestgamescomitap15_accademia_magiaidlumicore&#34;&gt;&lt;a href=&#34;https://loner.zotiquestgames.com/#/it/AP15_accademia_magia?id=lumicore&#34;&gt;Lumicore&lt;/a&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Concetto&lt;/strong&gt;: Sorgente di Luce Vivente&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Abilità&lt;/strong&gt;: Creazione di Luce Radiante, Esplosione di Luce&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Debolezza&lt;/strong&gt;: Affaticamento in Luoghi Buio&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Attrezzatura&lt;/strong&gt;: Nucleo Luminoso, Mantello Brillante&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Obiettivo&lt;/strong&gt;: Illuminare le tenebre con la sua luce&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Motivazione&lt;/strong&gt;: Essere la guida verso la luce interiore&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Nemesi&lt;/strong&gt;: I Flagelli dell’Oscurità&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;h3 id=&#34;luminara-alatahttpslonerzotiquestgamescomitap15_accademia_magiaidluminara-alata&#34;&gt;&lt;a href=&#34;https://loner.zotiquestgames.com/#/it/AP15_accademia_magia?id=luminara-alata&#34;&gt;Luminara Alata&lt;/a&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Concetto&lt;/strong&gt;: Creatura delle Stelle&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Abilità&lt;/strong&gt;: Aerocinetica, Manipolazione dell’Energia Celeste&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Debolezza&lt;/strong&gt;: Risonanza Negativa con le Energie delle Ombre&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Attrezzatura&lt;/strong&gt;: Piuma Astrale, Collare di Luce Scintillante&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Obiettivo&lt;/strong&gt;: Attrarre e guidare gli stellati&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Motivazione&lt;/strong&gt;: Rappresentare la connessione tra il cielo e la terra&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Nemesi&lt;/strong&gt;: L’Oscurità Interstellare&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;h3 id=&#34;luminarihttpslonerzotiquestgamescomitap15_accademia_magiaidluminari&#34;&gt;&lt;a href=&#34;https://loner.zotiquestgames.com/#/it/AP15_accademia_magia?id=luminari&#34;&gt;Luminari&lt;/a&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Concetto&lt;/strong&gt;: Creature di Luce Protettive&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Abilità&lt;/strong&gt;: Creazione di Barriere Luminose, Luce Curativa&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Debolezza&lt;/strong&gt;: Affaticamento in Luoghi Buio&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Attrezzatura&lt;/strong&gt;: Gemma di Luminari, Bracciale di Protezione&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Obiettivo&lt;/strong&gt;: Proteggere chi è in pericolo con la loro luce&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Motivazione&lt;/strong&gt;: Essere una guida nelle ore più oscure&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Nemesi&lt;/strong&gt;: Le Tenebre Avvolgenti&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;h3 id=&#34;luminixhttpslonerzotiquestgamescomitap15_accademia_magiaidluminix&#34;&gt;&lt;a href=&#34;https://loner.zotiquestgames.com/#/it/AP15_accademia_magia?id=luminix&#34;&gt;Luminix&lt;/a&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Concetto&lt;/strong&gt;: Creatura Lucente&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Abilità&lt;/strong&gt;: Creazione di Luce Magica, Camuffamento Incandescente&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Debolezza&lt;/strong&gt;: Affaticamento in Luoghi Buio&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Attrezzatura&lt;/strong&gt;: Cristallo Luminoso, Fiala di Luce Radiante&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Obiettivo&lt;/strong&gt;: Illuminare le zone oscure&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Motivazione&lt;/strong&gt;: Essere una fonte di speranza e guida&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Nemesi&lt;/strong&gt;: Il Flagello delle Tenebre&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;h3 id=&#34;lunawisphttpslonerzotiquestgamescomitap15_accademia_magiaidlunawisp&#34;&gt;&lt;a href=&#34;https://loner.zotiquestgames.com/#/it/AP15_accademia_magia?id=lunawisp&#34;&gt;Lunawisp&lt;/a&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Concetto&lt;/strong&gt;: Spirito Lunare Luminoso&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Abilità&lt;/strong&gt;: Creazione di Luce Lunare, Danza delle Stelle&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Debolezza&lt;/strong&gt;: Vulnerabilità ai Raggi Solari Diretti&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Attrezzatura&lt;/strong&gt;: Gemma Lunare, Velatura di Stelle&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Obiettivo&lt;/strong&gt;: Ballare tra i riflessi delle stelle&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Motivazione&lt;/strong&gt;: Portare l’energia lunare nella notte&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Nemesi&lt;/strong&gt;: I Predatori dell’Oscurità&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;h3 id=&#34;marimarehttpslonerzotiquestgamescomitap15_accademia_magiaidmarimare&#34;&gt;&lt;a href=&#34;https://loner.zotiquestgames.com/#/it/AP15_accademia_magia?id=marimare&#34;&gt;Marimare&lt;/a&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Concetto&lt;/strong&gt;: Creatura Marina Misteriosa&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Abilità&lt;/strong&gt;: Manipolazione dell’Acqua, Controllo delle Maree&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Debolezza&lt;/strong&gt;: Vulnerabilità all’Acqua Dolce&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Attrezzatura&lt;/strong&gt;: Conchiglia di Marimare, Coda d’Onda&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Obiettivo&lt;/strong&gt;: Preservare gli oceani e le creature marine&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Motivazione&lt;/strong&gt;: Proteggere la bellezza del mare profondo&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Nemesi&lt;/strong&gt;: I Cacciatori di Creature Magiche&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;h3 id=&#34;nocturnixhttpslonerzotiquestgamescomitap15_accademia_magiaidnocturnix&#34;&gt;&lt;a href=&#34;https://loner.zotiquestgames.com/#/it/AP15_accademia_magia?id=nocturnix&#34;&gt;Nocturnix&lt;/a&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Concetto&lt;/strong&gt;: Creatura Notturna Alata&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Abilità&lt;/strong&gt;: Scorrimento Invisibile, Canto delle Tenebre&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Debolezza&lt;/strong&gt;: Vulnerabilità alla Luce Diretta&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Attrezzatura&lt;/strong&gt;: Ali d’Oscurità, Collare delle Ombre&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Obiettivo&lt;/strong&gt;: Sorvolare i cieli notturni e le ombre&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Motivazione&lt;/strong&gt;: Proteggere il mistero dell’oscurità&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Nemesi&lt;/strong&gt;: I Guardiani dell’Illuminazione&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;h3 id=&#34;ombrespritehttpslonerzotiquestgamescomitap15_accademia_magiaidombresprite&#34;&gt;&lt;a href=&#34;https://loner.zotiquestgames.com/#/it/AP15_accademia_magia?id=ombresprite&#34;&gt;Ombresprite&lt;/a&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Concetto&lt;/strong&gt;: Spirito Oscuro&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Abilità&lt;/strong&gt;: Manipolazione dell’Ombra, Scorrimento Invisibile&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Debolezza&lt;/strong&gt;: Vulnerabilità alla Luce Diretta&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Attrezzatura&lt;/strong&gt;: Bracciale d’Ombra, Mantello di Penombra&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Obiettivo&lt;/strong&gt;: Esplorare e dominare le tenebre&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Motivazione&lt;/strong&gt;: Proteggere il mistero dell’oscurità&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Nemesi&lt;/strong&gt;: I Cacciatori di Creature Magiche&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;h3 id=&#34;phoeniceahttpslonerzotiquestgamescomitap15_accademia_magiaidphoenicea&#34;&gt;&lt;a href=&#34;https://loner.zotiquestgames.com/#/it/AP15_accademia_magia?id=phoenicea&#34;&gt;Phoenicea&lt;/a&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Concetto&lt;/strong&gt;: Creatura Fiammeggiante Risorta&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Abilità&lt;/strong&gt;: Manipolazione del Fuoco, Rigenerazione Infuocata&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Debolezza&lt;/strong&gt;: Sensibilità all’Acqua&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Attrezzatura&lt;/strong&gt;: Piuma di Phoenicea, Coda di Fiamme&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Obiettivo&lt;/strong&gt;: Sorvolare le aree colpite dal fuoco&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Motivazione&lt;/strong&gt;: Mostrare la bellezza della rinascita dalle ceneri&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Nemesi&lt;/strong&gt;: I Guardiani delle Acque&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;h3 id=&#34;seraphwinghttpslonerzotiquestgamescomitap15_accademia_magiaidseraphwing&#34;&gt;&lt;a href=&#34;https://loner.zotiquestgames.com/#/it/AP15_accademia_magia?id=seraphwing&#34;&gt;Seraphwing&lt;/a&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Concetto&lt;/strong&gt;: Essere Angelico Volante&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Abilità&lt;/strong&gt;: Creazione di Luce Celestiale, Volo Grazioso&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Debolezza&lt;/strong&gt;: Vulnerabilità alle Energie Oscure&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Attrezzatura&lt;/strong&gt;: Ali di Seraph, Sfera Radiante&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Obiettivo&lt;/strong&gt;: Diffondere la pace attraverso i cieli&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Motivazione&lt;/strong&gt;: Proteggere l’equilibrio tra luce e ombra&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Nemesi&lt;/strong&gt;: Gli Oscuri Portatori&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;h3 id=&#34;shadowfuryhttpslonerzotiquestgamescomitap15_accademia_magiaidshadowfury&#34;&gt;&lt;a href=&#34;https://loner.zotiquestgames.com/#/it/AP15_accademia_magia?id=shadowfury&#34;&gt;Shadowfury&lt;/a&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Concetto&lt;/strong&gt;: Essere delle Ombre Furiose&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Abilità&lt;/strong&gt;: Manipolazione dell’Ombra, Esplosione di Tenebre&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Debolezza&lt;/strong&gt;: Vulnerabilità alla Luce Diretta&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Attrezzatura&lt;/strong&gt;: Spada delle Tenebre, Collana delle Ombre&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Obiettivo&lt;/strong&gt;: Vagare nelle zone oscure e opprimenti&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Motivazione&lt;/strong&gt;: Diffondere le ombre e il mistero&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Nemesi&lt;/strong&gt;: I Guardiani dell’Illuminazione&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;h3 id=&#34;silvano-errantehttpslonerzotiquestgamescomitap15_accademia_magiaidsilvano-errante&#34;&gt;&lt;a href=&#34;https://loner.zotiquestgames.com/#/it/AP15_accademia_magia?id=silvano-errante&#34;&gt;Silvano Errante&lt;/a&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Concetto&lt;/strong&gt;: Spirito della Foresta&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Abilità&lt;/strong&gt;: Manipolazione dell’Essenza Vitale, Comunicazione Animale&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Debolezza&lt;/strong&gt;: Risonanza Negativa con le Energie delle Ombre&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Attrezzatura&lt;/strong&gt;: Collana di Fogliame, Anello di Luce Naturale&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Obiettivo&lt;/strong&gt;: Preservare la flora e la fauna selvatica&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Motivazione&lt;/strong&gt;: Mantenere l’equilibrio tra il mondo umano e naturale&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Nemesi&lt;/strong&gt;: Il Flagello degli Alberi&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;h3 id=&#34;sirenix-selvaticahttpslonerzotiquestgamescomitap15_accademia_magiaidsirenix-selvatica&#34;&gt;&lt;a href=&#34;https://loner.zotiquestgames.com/#/it/AP15_accademia_magia?id=sirenix-selvatica&#34;&gt;Sirenix Selvatica&lt;/a&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Concetto&lt;/strong&gt;: Creatura Marittima Mistica&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Abilità&lt;/strong&gt;: Aerokinetica, Comunicazione Animale&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Debolezza&lt;/strong&gt;: Sensibilità Estrema al Freddo&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Attrezzatura&lt;/strong&gt;: Conchiglia d’Acqua Magica, Corallo Incantato&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Obiettivo&lt;/strong&gt;: Proteggere i segreti degli abissi marini&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Motivazione&lt;/strong&gt;: Onorare il legame tra il mare e le creature magiche&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Nemesi&lt;/strong&gt;: L’Arpione delle Profondità&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;h3 id=&#34;skystormhttpslonerzotiquestgamescomitap15_accademia_magiaidskystorm&#34;&gt;&lt;a href=&#34;https://loner.zotiquestgames.com/#/it/AP15_accademia_magia?id=skystorm&#34;&gt;Skystorm&lt;/a&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Concetto&lt;/strong&gt;: Creatura Tempestosa Volante&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Abilità&lt;/strong&gt;: Manipolazione dell’Aria, Scorrimento nei Venti&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Debolezza&lt;/strong&gt;: Vulnerabilità ai Fulmini&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Attrezzatura&lt;/strong&gt;: Penna di Skystorm, Mantello di Vento&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Obiettivo&lt;/strong&gt;: Sorvolare i cieli durante le tempeste&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Motivazione&lt;/strong&gt;: Dimostrare il potere distruttivo dei venti&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Nemesi&lt;/strong&gt;: I Cacciatori di Creature Magiche&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;h3 id=&#34;solarahttpslonerzotiquestgamescomitap15_accademia_magiaidsolara&#34;&gt;&lt;a href=&#34;https://loner.zotiquestgames.com/#/it/AP15_accademia_magia?id=solara&#34;&gt;Solara&lt;/a&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Concetto&lt;/strong&gt;: Creatura delle Albe Luminose&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Abilità&lt;/strong&gt;: Creazione di Luce Solare, Danza dell’Alba&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Debolezza&lt;/strong&gt;: Vulnerabilità ai Raggi Solari Diretti&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Attrezzatura&lt;/strong&gt;: Gemma Solara, Mantello del Sole Nascente&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Obiettivo&lt;/strong&gt;: Accogliere l’alba con la propria luce&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Motivazione&lt;/strong&gt;: Portare la luce e la speranza all’alba&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Nemesi&lt;/strong&gt;: I Predatori delle Creature Luminose&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;h3 id=&#34;stellavenhttpslonerzotiquestgamescomitap15_accademia_magiaidstellaven&#34;&gt;&lt;a href=&#34;https://loner.zotiquestgames.com/#/it/AP15_accademia_magia?id=stellaven&#34;&gt;Stellaven&lt;/a&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Concetto&lt;/strong&gt;: Aviano Celeste&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Abilità&lt;/strong&gt;: Aerokinetica, Canto Etereo&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Debolezza&lt;/strong&gt;: Vulnerabilità ai Raggi Solari Diretti&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Attrezzatura&lt;/strong&gt;: Piume di Stellaven, Anello del Cielo&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Obiettivo&lt;/strong&gt;: Sorvolare i cieli e scrutare le stelle&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Motivazione&lt;/strong&gt;: Rappresentare la connessione tra terra e cielo&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Nemesi&lt;/strong&gt;: I Predatori di Creature Volanti&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;h3 id=&#34;sylvalighthttpslonerzotiquestgamescomitap15_accademia_magiaidsylvalight&#34;&gt;&lt;a href=&#34;https://loner.zotiquestgames.com/#/it/AP15_accademia_magia?id=sylvalight&#34;&gt;Sylvalight&lt;/a&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Concetto&lt;/strong&gt;: Creatura delle Foreste Incantate&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Abilità&lt;/strong&gt;: Manipolazione dell’Essenza Vitale, Comunicazione con gli Alberi&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Debolezza&lt;/strong&gt;: Vulnerabilità al Fuoco&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Attrezzatura&lt;/strong&gt;: Foglia di Sylvalight, Collana di Radici&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Obiettivo&lt;/strong&gt;: Sorvegliare e nutrire la flora e la fauna&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Motivazione&lt;/strong&gt;: Mantenere l’equilibrio tra il mondo naturale e quello magico&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Nemesi&lt;/strong&gt;: I Flagelli delle Fiamme&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;h3 id=&#34;tempestrixhttpslonerzotiquestgamescomitap15_accademia_magiaidtempestrix&#34;&gt;&lt;a href=&#34;https://loner.zotiquestgames.com/#/it/AP15_accademia_magia?id=tempestrix&#34;&gt;Tempestrix&lt;/a&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Concetto&lt;/strong&gt;: Creatura Tempestosa&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Abilità&lt;/strong&gt;: Manipolazione dei Fulmini, Vento Turbinante&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Debolezza&lt;/strong&gt;: Vulnerabilità alle Esplosioni&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Attrezzatura&lt;/strong&gt;: Piuma di Tempestrix, Coda Elettrizzante&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Obiettivo&lt;/strong&gt;: Sorvolare le tempeste e liberare scintille elettriche&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Motivazione&lt;/strong&gt;: Dimostrare il potere distruttivo dei fulmini&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Nemesi&lt;/strong&gt;: I Predatori di Creature Elettriche&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;h3 id=&#34;terradonhttpslonerzotiquestgamescomitap15_accademia_magiaidterradon&#34;&gt;&lt;a href=&#34;https://loner.zotiquestgames.com/#/it/AP15_accademia_magia?id=terradon&#34;&gt;Terradon&lt;/a&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Concetto&lt;/strong&gt;: Bestia Terrestre Imponente&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Abilità&lt;/strong&gt;: Manipolazione del Terreno, Passo Pesante&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Debolezza&lt;/strong&gt;: Vulnerabilità alle Esplosioni&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Attrezzatura&lt;/strong&gt;: Scheggia di Terra Titanica, Collare di Pietra&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Obiettivo&lt;/strong&gt;: Preservare le terre e i giardini&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Motivazione&lt;/strong&gt;: Essere il guardiano delle radici del mondo&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Nemesi&lt;/strong&gt;: I Predatori delle Terre Selvagge&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;h3 id=&#34;terrathornhttpslonerzotiquestgamescomitap15_accademia_magiaidterrathorn&#34;&gt;&lt;a href=&#34;https://loner.zotiquestgames.com/#/it/AP15_accademia_magia?id=terrathorn&#34;&gt;Terrathorn&lt;/a&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Concetto&lt;/strong&gt;: Bestia dalla Corazza di Terra&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Abilità&lt;/strong&gt;: Manipolazione del Terreno, Spine di Terra&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Debolezza&lt;/strong&gt;: Vulnerabilità all’Acqua&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Attrezzatura&lt;/strong&gt;: Guscio di Terrathorn, Collana di Pietra&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Obiettivo&lt;/strong&gt;: Proteggere i territori terrestri e i giardini&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Motivazione&lt;/strong&gt;: Essere il guardiano delle radici del mondo&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Nemesi&lt;/strong&gt;: I Cacciatori di Creature Magiche&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;h3 id=&#34;thunderscalehttpslonerzotiquestgamescomitap15_accademia_magiaidthunderscale&#34;&gt;&lt;a href=&#34;https://loner.zotiquestgames.com/#/it/AP15_accademia_magia?id=thunderscale&#34;&gt;Thunderscale&lt;/a&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Concetto&lt;/strong&gt;: Drago Tempestoso&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Abilità&lt;/strong&gt;: Manipolazione dei Fulmini, Volo Velocissimo&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Debolezza&lt;/strong&gt;: Vulnerabilità al Ghiaccio&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Attrezzatura&lt;/strong&gt;: Artiglio Tuonante, Collare d’Arcobaleno&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Obiettivo&lt;/strong&gt;: Sorvolare i cieli durante i temporali&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Motivazione&lt;/strong&gt;: Mostrare il potere distruttivo dei fulmini&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Nemesi&lt;/strong&gt;: I Guardiani dei Venti Tempestosi&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;h3 id=&#34;thundertailhttpslonerzotiquestgamescomitap15_accademia_magiaidthundertail&#34;&gt;&lt;a href=&#34;https://loner.zotiquestgames.com/#/it/AP15_accademia_magia?id=thundertail&#34;&gt;Thundertail&lt;/a&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Concetto&lt;/strong&gt;: Creatura Elettrica&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Abilità&lt;/strong&gt;: Manipolazione dei Fulmini, Coda Elettrica&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Debolezza&lt;/strong&gt;: Vulnerabilità all’Acqua&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Attrezzatura&lt;/strong&gt;: Piuma di Tuono, Collare Elettrificato&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Obiettivo&lt;/strong&gt;: Sorvolare le tempeste e liberare scintille elettriche&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Motivazione&lt;/strong&gt;: Dimostrare il potere delle scariche elettriche&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Nemesi&lt;/strong&gt;: I Cacciatori di Creature Magiche&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;h3 id=&#34;umbrabathttpslonerzotiquestgamescomitap15_accademia_magiaidumbrabat&#34;&gt;&lt;a href=&#34;https://loner.zotiquestgames.com/#/it/AP15_accademia_magia?id=umbrabat&#34;&gt;Umbrabat&lt;/a&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Concetto&lt;/strong&gt;: Essere Notturno Volante&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Abilità&lt;/strong&gt;: Scorrimento Invisibile, Manipolazione dell’Ombra&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Debolezza&lt;/strong&gt;: Vulnerabilità alla Luce Diretta&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Attrezzatura&lt;/strong&gt;: Ali d’Oscurità, Collare delle Ombre&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Obiettivo&lt;/strong&gt;: Sorvolare i cieli notturni&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Motivazione&lt;/strong&gt;: Proteggere il mistero dell’oscurità&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Nemesi&lt;/strong&gt;: I Cacciatori di Creature Magiche&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;h3 id=&#34;umbrafoxhttpslonerzotiquestgamescomitap15_accademia_magiaidumbrafox&#34;&gt;&lt;a href=&#34;https://loner.zotiquestgames.com/#/it/AP15_accademia_magia?id=umbrafox&#34;&gt;Umbrafox&lt;/a&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Concetto&lt;/strong&gt;: Creatura Furtiva delle Ombre&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Abilità&lt;/strong&gt;: Scorrimento Invisibile, Manipolazione dell’Ombra&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Debolezza&lt;/strong&gt;: Sensibilità alla Luce Diretta&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Attrezzatura&lt;/strong&gt;: Coda d’Umbra, Collare dell’Evasione&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Obiettivo&lt;/strong&gt;: Girovagare tra le ombre e i nascondigli&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Motivazione&lt;/strong&gt;: Proteggere il mistero e l’illusione&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Nemesi&lt;/strong&gt;: I Guardiani dell’Illuminazione&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;h3 id=&#34;umbricorno-selvaticohttpslonerzotiquestgamescomitap15_accademia_magiaidumbricorno-selvatico&#34;&gt;&lt;a href=&#34;https://loner.zotiquestgames.com/#/it/AP15_accademia_magia?id=umbricorno-selvatico&#34;&gt;Umbricorno Selvatico&lt;/a&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Concetto&lt;/strong&gt;: Creatura dell’Ombra&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Abilità&lt;/strong&gt;: Manipolazione dell’Essenza Vitale, Manipolazione dell’Ombra&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Debolezza&lt;/strong&gt;: Vulnerabilità ai Raggi Solari Diretti&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Attrezzatura&lt;/strong&gt;: Collana dell’Ombra Profonda, Sperone di Tenebra&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Obiettivo&lt;/strong&gt;: Vagare tra le terre oscure e nascoste&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Motivazione&lt;/strong&gt;: Proteggere i segreti delle ombre&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Nemesi&lt;/strong&gt;: La Luce Purificante&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;h3 id=&#34;ventisylphhttpslonerzotiquestgamescomitap15_accademia_magiaidventisylph&#34;&gt;&lt;a href=&#34;https://loner.zotiquestgames.com/#/it/AP15_accademia_magia?id=ventisylph&#34;&gt;Ventisylph&lt;/a&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Concetto&lt;/strong&gt;: Spirito del Vento&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Abilità&lt;/strong&gt;: Aerokinetica, Creazione di Vento Turbinante&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Debolezza&lt;/strong&gt;: Vulnerabilità a Correnti d’Aria Forti&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Attrezzatura&lt;/strong&gt;: Collana di Zefiro, Bastone dell’Aura Aeriforme&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Obiettivo&lt;/strong&gt;: Danzare tra le correnti e i venti&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Motivazione&lt;/strong&gt;: Proteggere l’equilibrio dell’aria&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Nemesi&lt;/strong&gt;: I Cacciatori di Creature Magiche&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;h3 id=&#34;volcanixhttpslonerzotiquestgamescomitap15_accademia_magiaidvolcanix&#34;&gt;&lt;a href=&#34;https://loner.zotiquestgames.com/#/it/AP15_accademia_magia?id=volcanix&#34;&gt;Volcanix&lt;/a&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Concetto&lt;/strong&gt;: Creatura Magmatica&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Abilità&lt;/strong&gt;: Manipolazione del Fuoco, Resistenza al Calore Estremo&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Debolezza&lt;/strong&gt;: Vulnerabilità all’Acqua&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Attrezzatura&lt;/strong&gt;: Pietra Vulcanica, Bracciale di Lava&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Obiettivo&lt;/strong&gt;: Proteggere i vulcani e le loro eruzioni&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Motivazione&lt;/strong&gt;: Mostrare il potere distruttivo della lava&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Nemesi&lt;/strong&gt;: I Guardiani delle Acque&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;h3 id=&#34;zephyrclawhttpslonerzotiquestgamescomitap15_accademia_magiaidzephyrclaw&#34;&gt;&lt;a href=&#34;https://loner.zotiquestgames.com/#/it/AP15_accademia_magia?id=zephyrclaw&#34;&gt;Zephyrclaw&lt;/a&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Concetto&lt;/strong&gt;: Creatura con Artigli Veloci&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Abilità&lt;/strong&gt;: Aerokinetica, Artigli Taglienti&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Debolezza&lt;/strong&gt;: Vulnerabilità alle Esplosioni&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Attrezzatura&lt;/strong&gt;: Artiglio di Zephyrclaw, Collare del Vento&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Obiettivo&lt;/strong&gt;: Sorvolare le cime delle montagne&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Motivazione&lt;/strong&gt;: Dimostrare il potere dei venti e della velocità&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Nemesi&lt;/strong&gt;: I Predatori delle Creature Volanti&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;h2 id=&#34;appendice-nomihttpslonerzotiquestgamescomitap15_accademia_magiaidappendice-nomi&#34;&gt;&lt;a href=&#34;https://loner.zotiquestgames.com/#/it/AP15_accademia_magia?id=appendice-nomi&#34;&gt;Appendice: Nomi&lt;/a&gt;&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Nomi di oggetti magici:&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;ol&gt;
&lt;li&gt;Cronometro di Stelle&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Anello dell&amp;rsquo;Eterna Giovinezza&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Specchio dell&amp;rsquo;Oltre&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Corona dei Sogni&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Chiave dell&amp;rsquo;Arcano&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Bacchetta di Iris&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Amuleto del Portale&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Piuma di Penombra&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Globo dell&amp;rsquo;Equilibrio&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Tavoletta delle Illusioni&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Collare dell&amp;rsquo;Elementale&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Spilla dell&amp;rsquo;Aurora&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Clessidra dell&amp;rsquo;Ombra&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Cristallo del Richiamo&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Lanterna di Luce&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Fiala del Respiro&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Mappa Astrale&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Pietra dei Segreti&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Bacchetta del Cuore&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Chiave della Realtà&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Penna di Magia&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Cerchio delle Profezie&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Libro del Potere&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Calice del Conoscere&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Pergamena dell&amp;rsquo;Equinozio&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Guanto dell&amp;rsquo;Elementale&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Sfera delle Visioni&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Arpa Celeste&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Collana delle Stelle&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Mirino Lunare&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Sigillo dell&amp;rsquo;Armonia&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Amuleto dell&amp;rsquo;Anima&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Candela del Sapere&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Pugnale dell&amp;rsquo;Ombra&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Drappeggio dell&amp;rsquo;Invisibilità&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Specchio della Verità&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Nomi di pozioni:&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;ol&gt;
&lt;li&gt;Pozione dell&amp;rsquo;Alba&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Filtrino della Luna&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Elixer dell&amp;rsquo;Equilibrio&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Tonico del Cambiamento&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Bevanda Stellare&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Amaro dell&amp;rsquo;Elementale&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Decotto dell&amp;rsquo;Armonia&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Pozione del Risveglio&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Tonico della Speranza&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Elixer della Fiamma&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Pozione della Visione&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Brezza di Guarigione&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Filtrino del Coraggio&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Infuso delle Stelle&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Pozione dell&amp;rsquo;Ombra&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Elixer dell&amp;rsquo;Illusione&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Tonico della Forza&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Pozione delle Maree&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Bevanda della Luce&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Decotto del Trasferimento&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Pozione del Volo&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Elixer della Curiosità&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Tonico dell&amp;rsquo;Armonia&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Pozione dell&amp;rsquo;Amicizia&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Brezza di Energia&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Filtrino dell&amp;rsquo;Energia Vitale&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Elixer della Creatività&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Pozione del Conoscere&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Tonico dell&amp;rsquo;Intuito&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Decotto del Rinvigorimento&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Pozione dell&amp;rsquo;Equinozio&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Elixer della Saggezza&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Brezza di Guarigione&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Filtrino delle Emozioni&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Tonico della Speranza&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Pozione della Resilienza&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Nomi di piante magiche:&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;ol&gt;
&lt;li&gt;Rosaventata&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Zaffirolivo&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Verdemistica&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Lunafiori&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Nebulaviole&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Solesempre&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Luminagrane&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Crepuscolaria&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Arcaniris&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Spirafoglia&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Cristalluna&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Ombroseme&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Auroramora&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Nebbiaflora&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Fulminira&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Stellaviva&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Ventobacca&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Acquabramo&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Radiceradi&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Lucepetalo&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Ghiacciagelo&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Mirtiluna&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Celesticco&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Nebbionda&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Radiceviva&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Soffiodoro&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Geloazzurro&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Solefrutto&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Lunaombra&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Nebbiaroma&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Stellaluce&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Ruggispiro&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Fogliacandente&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Rugiadaaria&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Lunaargento&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Fiammacosmo&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Nomi di feste e celebrazioni:&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;ol&gt;
&lt;li&gt;Festival delle Luci Magiche&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Giorno della Danza delle Stelle&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Celebrazione del Portale&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Luna di Cristallo&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Festa dei Quattro Elementi&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Giorno dell&amp;rsquo;Alba Luminosa&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Festival dell&amp;rsquo;Equinozio&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Festa dell&amp;rsquo;Illuminazione&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Celebrazione delle Creature Magiche&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Giorno della Magia Antica&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Luna d&amp;rsquo;Oro&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Festa dell&amp;rsquo;Ombra e della Luce&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Giorno del Fuoco e del Ghiaccio&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Celebrazione delle Piante Incantate&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Festa delle Profezie&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Giorno della Creazione&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Luna di Guarigione&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Festa delle Stelle Scintillanti&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Giorno del Cambiamento di Stagione&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Celebrazione dell&amp;rsquo;Arte Arcana&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Festa dell&amp;rsquo;Equilibrio Magico&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Giorno dell&amp;rsquo;Energia Vitale&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Luna di Risveglio&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Festa dell&amp;rsquo;Aurora&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Giorno del Volo Magico&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Celebrazione delle Visioni&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Festa delle Ombre Mistiche&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Giorno del Potere Elementale&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Luna di Saggezza&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Festa delle Creature Celesti&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Giorno della Luce Brillante&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Celebrazione dell&amp;rsquo;Oscuro&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Festa delle Maree Magiche&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Giorno della Luna Piena&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Luna delle Emozioni&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Festa dell&amp;rsquo;Equinozio Magico&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;
&lt;h2 id=&#34;appendice-cronologiahttpslonerzotiquestgamescomitap15_accademia_magiaidappendice-cronologia&#34;&gt;&lt;a href=&#34;https://loner.zotiquestgames.com/#/it/AP15_accademia_magia?id=appendice-cronologia&#34;&gt;Appendice: Cronologia&lt;/a&gt;&lt;/h2&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Anno 1000: Fondazione dell&amp;rsquo;Accademia di Lunaria per l&amp;rsquo;addestramento di giovani maghi.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Anno 1205: Creazione delle sei case associate agli elementi e a luce/ombra all&amp;rsquo;interno dell&amp;rsquo;Accademia.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Anno 1407: Scoppio della Guerra degli Elementi tra le case dell&amp;rsquo;Accademia.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Anno 1520: Firma del Trattato dell&amp;rsquo;Equilibrio, che pone fine alla Guerra degli Elementi.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Anno 1756: Fondazione della Lega delle Creature Magiche per la protezione e lo studio delle creature magiche.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Anno 1870: Comparsa di un misterioso cometa con energie magiche, portando a fenomeni magici insoliti.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Anno 1954: Emergenza del culto degli Oscuri Sacerdoti, che mirano a rovesciare l&amp;rsquo;Accademia di Lunaria.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Anno 1975: Una profezia preannuncia un&amp;rsquo;oscurità imminente che minaccia il mondo magico.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Anno 1998: Congiunzione astrale provoca inversione temporanea degli elementi, affrontata dagli studenti dell&amp;rsquo;Accademia.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Anno 2000: Celebrazione del millennio dell&amp;rsquo;Accademia con il &amp;ldquo;Festival dei Mille Anni&amp;rdquo;.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Anno 2023: Gli eventi recenti portano a una nuova era di collaborazione tra il mondo magico e il nostro, affrontando sfide e scoperte insieme.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
</content>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
